# Korean translation for awn-extras
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the awn-extras package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: awn-extras\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-27 20:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-03 23:26+0000\n"
"Last-Translator: Para <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-12-28 04:34+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../applets/maintained/animal-farm/animal-farm.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/animal-farm/animal-farm.py:30
msgid "Animal Farm"
msgstr "애니멀 팜(속담)"

#: ../applets/maintained/animal-farm/animal-farm.desktop.in.h:2
msgid "Display fortune messages"
msgstr "속담 메시지 표시"

#: ../applets/maintained/animal-farm/animal-farm.py:31
msgid "Applet that displays fortune messages"
msgstr "점괘를 보여주는 애플릿"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-applet-awnterm.schema-ini.in.h:1
msgid "Global hotkey used to activate the terminal."
msgstr "터미널 활성시 전체적인 핫키를 사용"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-applet-awnterm.schema-ini.in.h:2
msgid "Set whether the applet should hide itself when it loses focus."
msgstr "포커스를 잃었을 때 날씨 애플릿의 스스로  숨김 여부 설정"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-applet-awnterm.schema-ini.in.h:3
msgid "The applet's background image."
msgstr "애플릿 배경 이미지"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-applet-awnterm.schema-ini.in.h:4
msgid "The applet's opacity level."
msgstr "애플릿 불투명도 단계"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-applet-awnterm.schema-ini.in.h:5
msgid "The default external terminal application."
msgstr "기본 확장 터미널 프로그램"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:100
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:412
#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:75
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:427
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:162
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:16
#, c-format
msgid "Behavior"
msgstr "행동"

#. focus out behavior checkbox
#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:439
msgid "Hide when focus is lost"
msgstr "포커스 잃었을때 숨김"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:458
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:259
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:334
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:478
msgid "Shortcut"
msgstr "바로 가기"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:484
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:493
#, c-format
msgid "Background image"
msgstr "배경 그림"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:505
msgid "Select a file"
msgstr "파일을 선택하십시오"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:547
#, c-format
msgid "Terminal opacity"
msgstr "터미널 불투명도"

#: ../applets/maintained/awnterm/awn-terminal.vala:574
#, c-format
msgid "External Terminal"
msgstr "확장 터미널"

#. vim: set ft=vala et ts=2 sts=2 sw=2 ai :
#: ../applets/maintained/awnterm/awnterm.desktop.in.in.h:1
msgid "A simple popup terminal"
msgstr "심플한 팝업 터미널"

#: ../applets/maintained/awnterm/awnterm.desktop.in.in.h:2
msgid "Terminal Applet"
msgstr "터미널 애플릿"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:1
msgid "Adds or removes 5px to the value of the AWN setting \"Size of Icons\""
msgstr "AWN 설정 중 \"아이콘 크기\" 값을 5px씩 늘리거나 줄입니다."

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:2
msgid "Color to draw the background"
msgstr "배경에 그릴 색상"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:3
msgid "Color to draw the border"
msgstr "색으로 그릴 테두리"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:4
msgid "Desired applet font size"
msgstr "원하는 애플릿 글꼴 크기"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:5
msgid "Display parameters for interfaces"
msgstr "모양을 위한 값 표시"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:6
msgid "Draw the applet background"
msgstr "애플릿  배경 그리기"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:7
msgid "Draw the applet border"
msgstr "애플릿 테두리 그리기"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:8
msgid ""
"Enables/Disables dock reflection for this applet 0: Use awn setting, 1: Show "
"reflection in horizontal docks only, 2: show reflection in vertical docks, "
"3: Disable reflection for all dock orientations"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:9
msgid ""
"Enbables or disables drawing the applet graph - if disabled only the speed "
"text will be displayed in the applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:10
msgid ""
"If enabled this will draw a line at the bottom of the graph even if the "
"value is 0. If unchecked, values below 1 are not drawn"
msgstr "활성화된 후 값이 0이면 그래프의 밑에 선을 그릴 것이고 같이 1이면 그리지 않습니다."

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:11
msgid "Minimum threshold to draw meter (dependent upon DEFAULT/unit)"
msgstr "계기에 표시할 최소 경계값 (기본값/단위에 좌우됨)"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:12
msgid ""
"Sets the default scale of the applet traffic graph - the scale is the amount "
"of linear data to display at one time"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:13
msgid ""
"Sets the default scale of the applet wireless signal graph - the scale is "
"the amount of linear data to display at one time"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:14
msgid ""
"Sets the default scale of the popup-dialog traffic graph - the scale is the "
"amount of linear data to display at one time"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:15
msgid ""
"Sets the default scale of the popup-dialog wireless signal graph - the scale "
"is the amount of linear data to display at one time"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:16
msgid "Sets the offset of the applet from the edge of the dock"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:17
msgid "Sets the width of the applet icon"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:18
msgid "The base display unit for transfer speed (0: bits, 1: bytes)"
msgstr "전송 속도의 기본 표시 단위 (0: bits, 1: bytes)"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:19
msgid "The interface currently selected"
msgstr "현재 선택한 모양"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:20
msgid "Throughput label control - 0: no label, 1: Sum, 2: Upload/Download"
msgstr "처리량 라벨 제어 - 0: 라벨 없음, 1: 합계, 2: 업로드/다운로드"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-applet-bandwidth-monitor.schema-ini.in.h:21
msgid ""
"Type of graph to use for wireless devices - area: Area chart, area_bar: Area "
"chart with colored bars, bar: Bar chart, fan: Waving chart with density, "
"fan_bar: Waving Bar chart with density"
msgstr ""
"무선 장치에 사용할 그래프 형식 - 영역: 영역 차트, 영역_막대: 유색 막대기로 그린 영역 차트, 막대: 막대 그래프, 팬: 밀도 "
"표시한 파동 차트, 팬_막대: 밀도 표시한 파동 막대"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:40
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:261
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.desktop.in.h:2
msgid "Bandwidth Monitor"
msgstr "대여폭 모니터"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:44
msgid "Network Bandwidth monitor"
msgstr "네트워크 대여폭 모니터"

#. Reset the Sum Interface records to zero
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:56
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:126
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:127
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:128
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:129
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:195
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:196
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:197
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:198
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:240
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:241
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:242
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:243
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:244
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:245
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:247
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:51
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:251
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:390
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:690
msgid "Sum Interface"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:61
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:62
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:81
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:82
msgid "n/a"
msgstr ""

#. Reset the Multi Interface records to zero
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:76
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:133
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:134
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:135
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:136
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:202
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:203
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:204
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:205
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:248
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:783
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:50
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:248
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:393
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:411
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:708
msgid "Multi Interface"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:329
msgid "Scanning"
msgstr "스캐닝"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:330
msgid "Devices"
msgstr "장치들"

#. kilobytes per second
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:356
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:880
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:21
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:81
msgid "KBps"
msgstr "KB초"

#. kilobits per second
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:360
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:881
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:84
msgid "Kbps"
msgstr "Kb초"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:394
msgid "Use KBps instead of Kbps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:408
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:20
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:597
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:600
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:621
msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:421
msgid "Please select a valid Network Device"
msgstr "유효한 네트워크 장치를 선택 하십시오"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:423
#, python-format
msgid "Total Sent: %s - Total Received: %s (All Interfaces)"
msgstr "총 보내기: %s - 총 받기: %s (모든 상황)"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:838
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:469
msgid "No Device"
msgstr "장치 없음"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:839
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:470
msgid "Please select a valid device"
msgstr "유효한 창치를 선택하십시오"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:880
msgid "Bps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:880
msgid "MBps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:880
msgid "GBps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:880
msgid "TBps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:881
msgid "bps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:881
msgid "Mbps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:881
msgid "Gbps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/awn-bwm.py:881
msgid "Tbps"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.desktop.in.h:1
msgid "A Network Bandwidth monitor for AWN"
msgstr "AWN 네트워크 모니터링"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:1
#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:1
#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:5
#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:4
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:2
#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:1
#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:1
#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:5
#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.ui.h:4
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:2
msgid "<b>Display</b>"
msgstr "<b>화면</b>"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:2
msgid "Applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:3
msgid "Applet Offset"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:4
msgid ""
"Applet Size \n"
"Override"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:6
msgid "Applet Width"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:7
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:8
msgid "Border Color"
msgstr "테두리 색"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:9
msgid "Dialog"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:10
msgid "Display MBps/KBps (bytes) instead of Mbps/Kbps (bits)"
msgstr "Mbps/Kbps (bits) 대신 MBps/KBps (bytes)로 표시합니다."

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:11
msgid "Display Speed Text"
msgstr "문자로 속도 표시"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:12
msgid "Draw 0 bps in graphs"
msgstr "0 bps를 그래프에 표시합니다."

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:13
msgid "Draw Applet Graph"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:14
msgid "Draw Background"
msgstr "배경을 표시합니다."

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:15
msgid "Draw Border"
msgstr "테두리 그리기"

#. Put the general tab together
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:16
#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.py:166
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:212
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:9
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:60
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:17
msgid "Graph Only"
msgstr "그래프"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:18
msgid "Icon Font Size"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:19
msgid "If this is checked, the common display unit will be Bytes"
msgstr "체크하시면, 공통 표시 단위를 Bytes로 설정합니다."

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:22
msgid "Minimum Scaling threshold"
msgstr "최소 크기 조정 한계치"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:23
msgid "Signal Scale"
msgstr ""

#. Translators: short for "Sum Interface"
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:24
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:234
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:392
msgid "Sum"
msgstr "합계"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bandwidth-monitor.ui.h:25
msgid "Traffic Scale"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:229
msgid "Device"
msgstr "장치"

#. Translators: short for "Multi Interface"
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:240
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:395
msgid "Multi"
msgstr "멀티"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:248
msgid "Upload Color"
msgstr "업로드 색"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:259
msgid "Download Color"
msgstr "다운로드 색"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:335
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:337
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/bwmprefs.py:339
#, python-format
msgid "%s %s Color"
msgstr "%s %s 색"

#. Translators: do not translate, just add spacing before colon,
#. if your locale requires it
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:208
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:212
msgid "SSID:"
msgstr ""

#. Translators: do not translate, just add spacing before colon,
#. if your locale requires it
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:284
msgid "TX:"
msgstr ""

#. Translators: do not translate, just add spacing before colon,
#. if your locale requires it
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:289
msgid "RX:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:591
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:601
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:631
msgid "Options/Info"
msgstr "선택사항/정보"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:593
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:596
msgid "Back to Graph"
msgstr "그래프로 돌아가기"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:626
msgid "Change Unit"
msgstr "단위 바꾸기"

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:670
msgid "Status:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:670
msgid "IP Address:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:670
msgid "Subnet Mask:"
msgstr ""

#. Translators: status of a network interface
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:678
msgid "UP"
msgstr ""

#. Translators: status of a network interface
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:682
msgid "RUNNING"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:699
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:717
#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:121
#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:15
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:32
msgid "None"
msgstr "없음"

#. Translators: members = interfaces included in the "Sum Interface"
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:704
#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:721
msgid "Members:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/bandwidth-monitor/interfaces_dialog.py:753
msgid "Wireless graph type"
msgstr "무선랜 그래프 형식"

#: ../applets/maintained/battery/awn-applet-battery.schema-ini.in.h:1
msgid "HAL UDI of battery."
msgstr "HAL UDI의 배터리."

#: ../applets/maintained/battery/awn-applet-battery.schema-ini.in.h:2
msgid ""
"If charge level drops below this threadhold, a warning will be displayed."
msgstr "충전 수준이 이 한계치 이하로 떨어지면 경고를 표시할 것입니다."

#: ../applets/maintained/battery/awn-applet-battery.schema-ini.in.h:3
msgid "If charge level reaches this threshold, a notification will be sent."
msgstr "충전 수준이 이 한계치에 도달하면, 알려드립니다."

#: ../applets/maintained/battery/awn-applet-battery.schema-ini.in.h:4
msgid "If enabled, notify when the charge level reaches the high level."
msgstr "활성화되면, 충전 수준이 고수준으로 도달하면 알려드립니다."

#: ../applets/maintained/battery/awn-applet-battery.schema-ini.in.h:5
msgid ""
"If enabled, warn when the charge level drops below the warning threshold."
msgstr "활성화되면, 충전 수준이 경고 한계치 이하로 떨어지면 경고합니다."

#: ../applets/maintained/battery/awn-applet-battery.schema-ini.in.h:6
#: ../applets/maintained/volume-control/awn-applet-volume-control.schema-ini.in.h:3
#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:8
msgid "The name of the theme of the icon."
msgstr "아이콘 테마의 이름"

#: ../applets/maintained/battery/awn-applet-battery.schema-ini.in.h:7
msgid "Unit of low level threshold (Percent or Time Remaining)."
msgstr "저수준 한계치의 단위 (퍼센트 또는 남은 시간)"

#: ../applets/maintained/battery/battery.desktop.in.h:1
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: ../applets/maintained/battery/battery.desktop.in.h:2
msgid "Display battery state"
msgstr "배터리 상황 표시"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:37
msgid "Battery Status"
msgstr "배터리 상태"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:38
msgid "An applet which displays battery information"
msgstr "배터리 정보를 표시하는 애플릿"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:98
msgid "No batteries"
msgstr "배터리 없음"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:121
#: ../applets/maintained/battery/battery.py:254
#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:6
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:209
msgid "AC"
msgstr "AC"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:209
msgid "battery"
msgstr "배터리"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:210
#, python-format
msgid "Computer running on %s power"
msgstr "컴퓨터가 %s 전원을 사용합니다."

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:213
msgid "Battery charged"
msgstr "배터리를 충전하였습니다."

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:221
msgid "until charged"
msgstr "충전될 때까지"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:225
msgid "remaining"
msgstr "남은 시간"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:263
#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:7
msgid "Time Remaining"
msgstr "남은 시간"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:279
#, python-format
msgid "%d hours"
msgstr "%d 시간"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:281
#, python-format
msgid "%d hour"
msgstr "%d 시간"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:285
#, python-format
msgid "%d minutes"
msgstr "%d 분"

#: ../applets/maintained/battery/battery.py:287
#, python-format
msgid "%d minute"
msgstr "%d 분"

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:2
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:5
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:3
msgid "<b>General Options</b>"
msgstr "<b>일반 설정</b>"

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:3
msgid "<b>Notifications</b>"
msgstr "<b>알림</b>"

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:4
msgid ""
"If enabled, shows a notification when the charge level reaches a certain "
"percentage"
msgstr "활성화가 되면, 충전 수준이 일정 퍼센트에 도달하면 알려드립니다."

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:5
msgid "If enabled, shows a notification when the charge levels drops too low"
msgstr "활성화가 되면, 충전 수준이 너무 낮은 경우 알려드립니다."

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:8
msgid "_Battery:"
msgstr "배터리(_B):"

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:9
msgid "_Notify when charge level reaches:"
msgstr "변경할 수준에 도달하면 알림(_N):"

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:10
#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:23
#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:8
#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.ui.h:8
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:18
msgid "_Theme:"
msgstr "테마(_T):"

#: ../applets/maintained/battery/battery.ui.h:11
msgid "_Warn when charge level drops to:"
msgstr "경고할 방전 수준(_W):"

#: ../applets/maintained/battery/messagehandler.py:73
msgid "Battery is running low"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/battery/messagehandler.py:99
#, python-format
msgid "You have approximately <b>%s</b> of remaining battery power (%d%%)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/battery/messagehandler.py:130
msgid "Battery is critically low"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/battery/messagehandler.py:151
msgid "Battery is charged"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/battery/messagehandler.py:172
msgid "Your battery is fully charged."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/battery/messagehandler.py:174
#, python-format
msgid "Your battery is charged to <b>%d%%</b>."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:1
msgid "A custom time format (strftime()), used if not empty."
msgstr "사용자 지정 시각 형식 (strftime()). 입력시 사용합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:2
msgid ""
"If enabled, besides hours and minutes, the seconds will be visible too."
msgstr "활성화되면 시분뿐만 아니라 초도 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:3
msgid "If enabled, displays the weather as an overlay on top of the clock."
msgstr "활성화하면, 시계 위에 날씨를 겹쳐서 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:4
msgid "If enabled, the date will be shown in the title."
msgstr "활성화하면, 날짜를 제목에 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:5
msgid "If enabled, the seconds hand will be visible in the clock."
msgstr "활성화하면, 시계의 초침을 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:6
msgid "List of cities and timezones separated by a '#' character."
msgstr "'#' 문자로 도시와 시간대를 목록을 구별합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:7
msgid ""
"Show time in 24 hour format if enabled, or 12 hour format when disabled."
msgstr "활성화하면 24시간제로 비활성화하면 12시간제로 시각을 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:8
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:10
msgid "Temperature unit (0: Celsius, 1: Fahrenheit, 2: Kelvin)."
msgstr "온도 단위 (0: 섭씨, 1: 화씨, 2: 켈빈)."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:9
msgid "The name of the theme of the analog clock."
msgstr "아날로그 시계 테마의 이름"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/awn-applet-cairo-clock.schema-ini.in.h:10
msgid "Wind speed unit (0: m/s, 1: km/h, 2: mph, 3: knots, 4: Beaufort)."
msgstr "풍속 단위 (0: m/s, 1: km/h, 2: mph, 3: 노트, 4: 보퍼트)."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.py:29
msgid "Cairo Clock"
msgstr "카이로 시계"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.desktop.in.h:2
msgid ""
"Displays an analog clock and supports additional clocks for different "
"locations"
msgstr "아날로그 시계를 표시하고 다른 지역의 시계의 추가도 지원합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.py:30
msgid ""
"Applet that displays an analog clock and supports additional clocks for "
"different locations"
msgstr "아날로그 시계를 표시하고 다른 지역의 시계의 추가도 지원하는 애플릿"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:1
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:1
msgid " "
msgstr " "

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:2
msgid "12 _hour format"
msgstr "12시간 형식(_H)"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:3
msgid "24 h_our format"
msgstr "24시간 형식(_O)"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:4
msgid "<b>Clock Display</b>"
msgstr "<b>시계 표시</b>"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:6
msgid "<b>Title Options</b>"
msgstr "<b>제목 속성</b>"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:7
msgid "Beaufort"
msgstr "보퍼트"

#. Unit long strings
#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:8
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/sensorvalues/units.py:34
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:59
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:562
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:567
msgid "Celsius"
msgstr "섭씨"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:9
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/sensorvalues/units.py:34
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:59
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:560
msgid "Fahrenheit"
msgstr "화씨"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:10
msgid "Find _Next"
msgstr "다음 찾기(_N)"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:11
msgid ""
"If enabled, besides hours and minutes, the seconds will be visible too"
msgstr "활성화하면, 시분뿐만 아니라 초도 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:12
msgid "If enabled, the date will be shown in the title"
msgstr "활성화하면, 제목에 날짜를 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:13
msgid "If enabled, the seconds hand will be visible in the clock"
msgstr "활성화하면, 시계에 초침을 표시합니다."

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:14
msgid "If enabled, time will be shown like 1:23 AM"
msgstr "활성하면, 시간이 오전 1시 23분 같이 표시됩니다"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:15
msgid "If enabled, time will be shown like 23:45"
msgstr "활성 하면, 시간은 23시 45분 같이 표시됩니다"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:16
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/sensorvalues/units.py:35
msgid "Kelvin"
msgstr "켈빈"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:17
msgid "Location Name:"
msgstr "위치 이름:"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:18
msgid "Show _seconds"
msgstr "초 보기(_S)"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:19
msgid "Show seco_nds hand"
msgstr "초침을 보여줍니다.(_N)"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:20
msgid "Show the _date"
msgstr "날짜 표시(_D)"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:21
msgid "_Show weather of current location"
msgstr "현재 위치의 날씨 표시(_S)"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:22
msgid "_Temperature unit:"
msgstr "온도 단위(_T):"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:24
msgid "_Wind speed unit:"
msgstr "풍속 단위(_W):"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:25
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:26
msgid "knots"
msgstr "노트"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:27
msgid "m/s"
msgstr "m/s"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/cairo-clock.ui.h:28
msgid "mph"
msgstr "mph"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/locations.py:142
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: ../applets/maintained/cairo-clock/locations.py:145
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/cairo-aux-icon.c:198
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1037
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1051
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:249
#: ../applets/maintained/places/places.desktop.in.in.h:2
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:255
msgid "Places"
msgstr "위치"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/cairo-aux-icon.c:202
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1074
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1089
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:331
msgid "Recent Documents"
msgstr "최근 문서"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/cairo-aux-icon.c:206
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1120
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1131
msgid "Session"
msgstr "세션"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/cairo-aux-icon.c:319
msgid "Remove Icon"
msgstr "아이콘 제거"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/cairo-main-icon.c:161
#: ../applets/unmaintained/main-menu/applet.c:452
msgid "Main Menu"
msgstr "주 메뉴"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/cairo-menu.desktop.in.in.h:1
msgid "A Main Menu."
msgstr "주메뉴"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/cairo-menu.desktop.in.in.h:2
msgid "Cairo Main Menu"
msgstr "카이로 주메뉴"

#. hope that gnome-session-save exists; needed for GNOME 2.22, at least.
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:125
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:129
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:134
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:139
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:141
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:146
#: ../applets/maintained/quit/quit-lock-screen.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:39 ../applets/maintained/quit/quit.py:46
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:57
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:265
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:154
msgid "Lock Screen"
msgstr "화면 잠금"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:150
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:152
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:163
msgid "Suspend"
msgstr "절전 모드"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:155
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:157
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:168
msgid "Hibernate"
msgstr "최대 절전 모드"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:176
msgid "Shutdown"
msgstr "컴퓨터 끄기"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:213
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:381
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:584
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:234
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:214
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:215
#: ../applets/maintained/places/applet.c:344
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:264
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:221
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:223
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:609
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:236
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:225
msgid "File System"
msgstr "파일 시스템"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:356
msgid "Removable Media"
msgstr "이동식 미디어"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:367
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:587
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:368
msgid "Connect to Server"
msgstr "서버에 연결"

#. generates a compiler warning due to the ellipse
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1147
msgid "Search…"
msgstr ""

#. generates a compiler warning due to the ellipse
#: ../applets/maintained/cairo-menu/gnome-menu-builder.c:1164
msgid "Launch…"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/cairo-menu/misc.c:161
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:606
#, c-format, python-format
msgid "Unable to mount %s"
msgstr "%s을(를) 마운트 할 수 없습니다"

#: ../applets/maintained/cairo-menu/misc.c:407
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:585
msgid "Clear the Recent Documents list?"
msgstr "최근 문서 목록을 지우시겠습니까?"

#. Translators: This is taken from gnome-panel, when deleting the Recent Documents List.
#. * Please use the same translation.
#: ../applets/maintained/cairo-menu/misc.c:411
msgid ""
"If you clear the Recent Documents list, you clear the following:\n"
"• All items from the Places → Recent Documents menu item.\n"
"• All items from the recent documents list in all applications."
msgstr ""
"최근 문서 목록을 지우면, 다음이 지워집니다:\n"
"• 위치 → 최근 문서에 있는 모든 항목.\n"
"• 모든 프로그램의 최근 문서 목록에 들어 있는 모든 항목."

#: ../applets/maintained/cairo-menu/misc.c:423
#: ../applets/maintained/cairo-menu/misc.c:532
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:345
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:590
msgid "Clear Recent Documents"
msgstr "최근 문서 지우기"

#: ../applets/maintained/calendar/awn-applet-calendar.schema-ini.in.h:1
msgid "X"
msgstr "X"

#: ../applets/maintained/calendar/calendar.desktop.in.h:1
msgid "Clock/Calendar Applet"
msgstr "시계/달력 애플릿"

#: ../applets/maintained/calendar/calendar.desktop.in.h:2
msgid "Watch appointments on your dock"
msgstr "독에서 약속을 지켜볼 수 있습니다."

#: ../applets/maintained/calendar/calendarlogin.py:43
msgid "Login to "
msgstr "로그인 "

#: ../applets/maintained/calendar/calendarlogin.py:48
msgid "Online Calendar"
msgstr "온라인 달력"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarlogin.py:53
msgid "Calendar Username"
msgstr "달력 사용자 이름"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarlogin.py:61
msgid "Calendar Password"
msgstr "달력 암호"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarlogin.py:71
msgid "Save Password"
msgstr "암호 저장"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarlogin.py:89
msgid ""
"You have chosen to save your password.  Although the password will be stored "
"in an encrypted format, there is always a remote possibility that your "
"password can be stolen and decrypted if your computer's security is "
"breached.  Are you still sure you want to save your password?"
msgstr ""
"암호를 저장할 것을 선택하셨습니다. 암호는 암호화하여 저장하지만 누군가 원격으로 컴퓨터의 보안을 뚫고 침입하여 암호를 훔치고 해독할 "
"가능성이 항상 있습니다. 암호를 저장하시겠습니까?"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:46
msgid "Classic LCD"
msgstr "예전 LCD"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:47
msgid "Indy Glow LCD"
msgstr "청백색 LCD"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:48
msgid "Backlit Amber LCD"
msgstr "미색 백라이트 LCD"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:49
msgid "Backlit Green LCD"
msgstr "녹색 백라이트 LCD"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:50
msgid "Green LED"
msgstr "녹색 LED"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:51
msgid "Red LED"
msgstr "적색 LED"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:52
msgid "Blue LED"
msgstr "청색 LED"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:53
msgid "Plain White"
msgstr "백색"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:54
msgid "Plain Black"
msgstr "흑색"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:57
msgid "Red"
msgstr "빨강"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:58
msgid "Green"
msgstr "녹색"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:59
msgid "Blue"
msgstr "파랑"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:60
msgid "Gray"
msgstr "회색"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:61
msgid "Black"
msgstr "검은색"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:84
msgid "Twelve Hour Clock"
msgstr "12시간 시계"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:104
msgid "Clock Appearance"
msgstr "시계 모양"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:114
msgid "Calendar Appearance"
msgstr "달력 모양"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:122
msgid "Evolution"
msgstr "에볼루션"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:123
msgid "Google Calendar"
msgstr "구글 달력"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:124
msgid "Outlook Web Access"
msgstr "아웃룩 웹 허용"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:127
msgid "Calendar Integration"
msgstr "달력 통합"

#: ../applets/maintained/calendar/calendarprefs.py:150
msgid "Calendar URL"
msgstr "달력 URL"

#. default title/tooltip to show on startup.
#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:51
#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:499
#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.vala:120
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:117
msgid "Forget Password"
msgstr "암호 분실"

#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:224
msgid ""
"Do you want to erase your calendar password from the calendar applet?  If "
"you choose to clear your password, you will be prompted again for your "
"calendar login credentials."
msgstr "달력 애플릿에서 달력 암호를 지우시겠습니까? 암호를 제거하시면, 달력 로그인 증명을 위해서 암호를 요구할 것입니다."

#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:252
msgid "Avant Calendar Applet"
msgstr "아반트 달력 애플릿"

#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:254
msgid "A Calendar Applet for the Avant Window Navigator. Images by Deleket."
msgstr "아반트 윈도우 네비게이터용 달력 애플릿, Deleket의 제안"

#. Translators: This is a date/time format string. You can check the
#. output in terminal with 'date +"%x %X"'. In most cases you don't have
#. to change it. See 'date --help' for other formats, that might be more
#. common in your locale.
#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:299
#, no-python-format
msgid "%x %X"
msgstr "%x %X"

#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:505
msgid "Open in "
msgstr ""

#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:509
#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:174
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#. print "Login error: ", sys.exc_info()[0], sys.exc_info()[1]
#: ../applets/maintained/calendar/clockcal.py:557
msgid "Unable to read calendar data from external source."
msgstr "외부 소스에서 달력 자료를 읽을 수 없습니다."

#: ../applets/maintained/calendar/googlecal.py:90
msgid "No appointments."
msgstr "약속 없음"

#: ../applets/maintained/calendar/icscal.py:73
#: ../applets/maintained/calendar/owacal.py:95
msgid "No appointments"
msgstr "약속 없음"

#: ../applets/maintained/comics/awn-applet-comics.schema-ini.in.h:1
msgid "The user agent to send when retrieving comics."
msgstr "만화를 받을 때 보내는 인터넷 브라우저 식별값"

#: ../applets/maintained/comics/comics_add.py:57
#, python-format
msgid "Failed to download %s. Press \"next\" to try again."
msgstr "%s을(를) 다운받는데 실패하였습니다. \"다음\" 버튼을 눌러 다시 시도하십시오."

#: ../applets/maintained/comics/comics_add.py:63
msgid "The URL is not a valid comic feed. Press \"next\" to try again"
msgstr "이 URL은 잘못된 만화 피드입니다. \"다음\"을 눌러 다시 시도하십시오."

#: ../applets/maintained/comics/comics_add.py:140
#, python-format
msgid "Connecting to <i>%s</i>..."
msgstr "<i>%s</i>로 연결 중..."

#: ../applets/maintained/comics/comics_add.py:174
#, python-format
msgid ""
"This guide has finished.\n"
"\n"
"Press \"apply\" to add <i>%s</i>."
msgstr ""
"이 가이드를 종료합니다.\n"
"\n"
"<i>%s</i>.을(를) 추가하시려면 \"적용\" 버튼을 누르십시오."

#: ../applets/maintained/comics/comics_add.py:198
#, python-format
msgid ""
"Found <b>%(name)s</b>!\n"
"\n"
"<i>%(description)s</i>"
msgstr ""
"<b>%(name)s</b> 발견!\n"
"\n"
"<i>%(description)s</i>"

#. Initialise notifications
#: ../applets/maintained/comics/comics.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/comics/comics.py:179
#: ../applets/maintained/comics/main.py:294
#: ../applets/maintained/comics/main.py:300
msgid "Comics!"
msgstr "만화!"

#: ../applets/maintained/comics/comics.desktop.in.h:2
msgid "View your favourite comics on your desktop"
msgstr "컴퓨터에서  유명한 만화들을 보기"

#: ../applets/maintained/comics/comics_manage.py:51
msgid "Shared comics"
msgstr "코믹 공유"

#: ../applets/maintained/comics/comics_manage.py:52
msgid "Your comics"
msgstr "보유한 코믹"

#: ../applets/maintained/comics/comics_manage.py:119
#, python-format
msgid "Failed to remove <i>%s</i>."
msgstr "<i>%s</i> 제거 실패"

#: ../applets/maintained/comics/comics_manage.py:125
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:391
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../applets/maintained/comics/comics.py:155
msgid "Comics"
msgstr "코믹"

#: ../applets/maintained/comics/comics.py:159
msgid "Manage Comics"
msgstr "코믹 관리"

#: ../applets/maintained/comics/comics.py:211
#: ../applets/maintained/comics/main.py:192
#, python-format
msgid "There is a new strip of %s!"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/comics/comics_view.py:164
msgid "%A %d %B"
msgstr "%A %d %B"

#: ../applets/maintained/comics/comics_view.py:532
#, python-format
msgid "Failed to save <i>%s</i>."
msgstr "<i>%s</i> 저장 실패"

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:1
msgid "Add Comic"
msgstr "코믹 추가"

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:2
msgid "Downloading Comic"
msgstr "코믹 다운로드 중"

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:3
msgid "Enter the URL of the RSS feed:"
msgstr "코믹 RSS 피드 주소를 입력:"

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:4
msgid "Ready to add comic!"
msgstr "코믹 추가 준비"

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:5
msgid "Select Comic"
msgstr "코밀 선택"

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:6
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:7
msgid "The guide found more than one image. Please select which one to use."
msgstr "이 가이드가 한 개이상의 이미지를 발견하였습니다. 사용하려는 이미지를 선택하십시오."

#: ../applets/maintained/comics/ui/add.ui.h:8
msgid ""
"This guide will help you to add a new comic.\n"
"\n"
"To find comics suitable for adding, you may search the Internet for \"comics "
"rss\".\n"
"\n"
"Press \"next\" to proceed."
msgstr ""
"이 가이드는 새로운 만화의 추가를 도와드립니다.\n"
"\n"
"추가하기에 알맞은 만화를 발견하시려면, 인터넷에서 \"comics rss\"를 검색해 보십시오.\n"
"\n"
"다음을 누르시면 진행합니다."

#: ../applets/maintained/comics/ui/manage.ui.h:1
msgid "Manage comics"
msgstr "코믹 관리"

#: ../applets/maintained/comics/ui/manage.ui.h:2
msgid "The following comics are installed:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/comics/ui/view.ui.h:1
msgid "Show link"
msgstr "링크 보기"

#: ../applets/maintained/comics/ui/view.ui.h:2
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: ../applets/maintained/comics/main.py:152
#, python-format
msgid "Unknown command sent: %s"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/common-folder/common-folder.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/common-folder/common-folder.py:32
msgid "Common Folder Launcher"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/common-folder/common-folder.desktop.in.h:2
msgid "Launcher for common folders and bookmarks"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/common-folder/common-folder.py:33
msgid "Applet to launch common folders and bookmarks"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/common-folder/common-folder.py:93
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:385
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:262
msgid "Home Folder"
msgstr "홈 폴더"

#: ../applets/maintained/cpufreq/awn-applet-cpufreq.schema-ini.in.h:1
msgid "Index of processor."
msgstr "목차 정리 중"

#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.py:40
msgid "An applet to monitor and control the CPU frequency"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.py:39
msgid "CPU Frequency Monitor"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.py:234
msgid ""
"<span size=\"large\"><b>Scaling unavailable</b></span>\n"
"\n"
"Frequency scaling is not\n"
"available for the selected CPU."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.py:262
msgid "GHz"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.py:265
msgid "MHz"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.ui.h:1
msgid "<b>Monitored CPU</b>"
msgstr "<b>CPU 모니터</b>"

#: ../applets/maintained/cpufreq/cpufreq.ui.h:2
msgid "_Processor:"
msgstr "진행중(_P):"

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:1
msgid "Can change layout with scroll wheel."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:2
msgid "Flag opacity (min: 0.0, max: 0.9)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:3
msgid "Flag size compared to icon (min: 0.1, max: 0.9)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:4
msgid ""
"Keyboard toggle to change selected layout (see prefs dialog for values)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:5
msgid "Left click action (0: previous, 1: menu, 2: next, 3: none)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:6
msgid "Middle click action (0: previous, 1: menu, 2: next, 3: none)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:7
msgid "Overlay selected layout flag on icon."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:8
msgid "User selected layouts."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/awn-applet-dialect.schema-ini.in.h:9
msgid "User selected variants."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.desktop.in.h:1
msgid " Dialect Applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.desktop.in.h:2
msgid "Change your keyboard input layout from Awn."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:68
msgid "Dialect Applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:200
msgid ""
"<b>User List:</b> The list of layouts you commonly use. The maximum number "
"of layouts is restricted by the X11 xkb system (currently 4). Select an item "
"and click the remove button to delete from your user list. You can order the "
"list by drag and drop.\n"
"<b>System List:</b> The complete list of layouts and variants available. "
"Select an item and click the add button to include in your user list."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:209
msgid "small"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:211
msgid "large"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:213
msgid "transparent"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:215
msgid "opaque"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:217
msgid "System List"
msgstr "시스템 목록"

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.py:219
msgid "User List"
msgstr "사용자 목록"

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:1
msgid "<b>Flag on Applet Icon</b>"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:2
msgid "<b>Keyboard</b>"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:3
msgid "<b>Mouse Actions</b>"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:4
msgid "About Dialect Applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:5
#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:5
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:6
msgid "Change your keyboard layout from Awn."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:7
msgid "Control"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:8
msgid "Dialect Applet Preferences"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:9
msgid "Flag _Opacity:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:10
msgid "Flag _Size:"
msgstr ""

#. A tooltip, layout = keyboard layout
#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:12
msgid ""
"If selected, scrolling up or down with your mouse wheel will select the next "
"or previous layout in your user list"
msgstr ""

#. Keyboard layouts
#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:14
msgid "Layouts"
msgstr ""

#. A tooltip, layouts = keyboard layouts
#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:17
msgid "Selects the hot key combination used to change layouts"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:18
msgid "Show _Flag"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:19
msgid "Show menu with layouts"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:20
msgid "Switch to next layout in list"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:21
msgid "Switch to previous layout in list"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:22
msgid "_Add"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:23
msgid "_Allow scroll wheel to change layout"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:24
msgid "_Keyboard Toggle:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:25
msgid "_Left Click:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/dialect/dialect.ui.h:26
msgid "_Middle Click:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/awn-applet-digital-clock.schema-ini.in.h:1
msgid "Command to execute when a calendar day is double-clicked."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/awn-applet-digital-clock.schema-ini.in.h:2
msgid "Command to execute when the user wishes to adjust the date/time."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/awn-applet-digital-clock.schema-ini.in.h:3
msgid "Show the date before the time."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/awn-applet-digital-clock.schema-ini.in.h:4
msgid "The color of the clock text."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/awn-applet-digital-clock.schema-ini.in.h:5
msgid "The font face of the clock text."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/awn-applet-digital-clock.schema-ini.in.h:6
msgid "The shadow color of the clock text."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/awn-applet-digital-clock.schema-ini.in.h:7
msgid "Toggle 12-hour mode."
msgstr "12시간 모드로 바꾸기"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:1
msgid "12 hour format"
msgstr "12시간 형식"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:2
msgid "24 hour format"
msgstr "24시간 형식"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:3
msgid "<b>Clock Format</b>"
msgstr "<b>시간 형식t</b>"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:6
msgid "Commands"
msgstr "명령"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:7
msgid "Date below time"
msgstr "시간 밑에 날짜"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:8
msgid "Digital Clock Preferences"
msgstr "디지털 시계 기본 설정"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:9
msgid "Run Calendar:"
msgstr "댤력 실행:"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:10
msgid "Run Time Admin:"
msgstr "관리자로 시간 설정:"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:11
msgid "Show the date"
msgstr "날짜 보기"

#: ../applets/maintained/digital-clock/dg-prefs.ui.h:12
msgid "Use default Awn colors"
msgstr "기본 AWN 색 사용"

#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.desktop.in.in.h:1
msgid "A clock and calendar in one."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.desktop.in.in.h:2
#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.vala:58
msgid "Digital Clock"
msgstr "디지털 시계"

#. Translators: This is a date string. You can check the output with
#. 'date +"%b %d"'. %b is the abbreviated name of the month, %d is the
#. day of the month. If it better suites your locale, rearrange them or
#. make the appropriate (slight) changes without making the string much
#. longer, e.g. "%d. %b"
#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.vala:311
#, no-c-format
msgid "%b %d"
msgstr ""

#. "Copy Time" menu item
#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.vala:346
msgid "Copy Time"
msgstr "시간 복사"

#. "Copy Date" menu item
#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.vala:365
msgid "Copy Date"
msgstr "날짜 복사"

#. "Adjust Date & Time" menu item
#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.vala:377
msgid "Adjust Date & Time"
msgstr "시간/날짜 조정"

#: ../applets/maintained/digital-clock/digital-clock.vala:423
msgid "Displays digital clock."
msgstr "디지털 시계 표시"

#. vim:ft=vala:et:ts=2 sts=2 sw=2:ai:cindent
#: ../applets/maintained/feeds/awn-applet-feeds.schema-ini.in.h:1
msgid "Hide feeds which do not have any new items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/awn-applet-feeds.schema-ini.in.h:2
msgid "If false, all previous items will be marked as read when updating"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/awn-applet-feeds.schema-ini.in.h:3
msgid "Notify if any feeds have new items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/awn-applet-feeds.schema-ini.in.h:4
msgid "Show each feed's website's icon in the dialog"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/awn-applet-feeds.schema-ini.in.h:5
msgid "The interval (in minutes) at which to update (3-60)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/awn-applet-feeds.schema-ini.in.h:6
msgid "Update automatically at a configurable interval"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:365
msgid "Google"
msgstr "구글"

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:531
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:534
msgid "Google Reader"
msgstr "구글 리더"

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:577
msgid "Google Wave"
msgstr "구글 웨이브"

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:663
msgid "Reddit Inbox"
msgstr "레딧"

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:763
#, python-format
msgid "Comment reply from %s"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:766
#, python-format
msgid "Post reply from %s"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:809
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:428
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: ../applets/maintained/feeds/classes.py:936
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:243
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:409
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:493
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1038
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1112
msgid "Feeds Applet"
msgstr "피드 애플릿"

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.desktop.in.h:2
msgid "Monitor web feeds"
msgstr ""

#. "Loading feeds..." label
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:98
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:155
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:232
msgid "Loading feeds..."
msgstr "피드 불러오는 중..."

#. No feeds label
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:162
msgid "You don't have any feeds."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:484
#, python-format
msgid ""
"%s\n"
"  <a href='%s'>%s</a>\n"
"  <a href='%s'>%s</a>\n"
"(%s More)\n"
msgstr ""
"%s\n"
"  <a href='%s'>%s</a>\n"
"  <a href='%s'>%s</a>\n"
"(%s More)\n"

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:494
#, python-format
msgid "%s New Item - Feeds Applet"
msgid_plural "%s New Items - Feeds Applet"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#. +Add Feed button
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:532
msgid "_Add Feed"
msgstr "피드 추가(_A)"

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:581
msgid "Open this feed's website"
msgstr "이 피드 웹사이트 열기"

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:590
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:270
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:628
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:787
msgid "Show this feed's items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:777
msgid "Hide this feed's items"
msgstr ""

#. Create the items
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1033
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:359
msgid "Add Feed"
msgstr "피드 추가"

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1035
msgid "Show Only _New Feeds"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1038 ../shared/python/awnlib.py:125
#, python-format
msgid "_About %s"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1117
msgid "Applet to monitor web feeds"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1160
msgid "OPML Import"
msgstr "OPML 가져오기"

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1163
#, python-format
msgid "Do you want to add %d feed?"
msgid_plural "Do you want to add %d feeds?"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1191
#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1219
#, python-format
msgid "Could not open '%s'"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/feeds.py:1204
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:328
#, python-format
msgid "Could not save '%s'"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:53
msgid "Feeds Applet Preferences"
msgstr "피드 애플릿 기본 설정"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:63
msgid "Feeds"
msgstr "피드"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:64
msgid "Updating"
msgstr "업데이트"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:103
msgid "_Show website icons"
msgstr "웹사이트 아이콘 보기(_S)"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:108
msgid "Show _only new feeds"
msgstr ""

#. TODO: this position is a little ugly, but I don't know how to do it better.
#. Import and export buttons (OPML)
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:115
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:118
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#. Updating section (enable/disable automatically updating and change how often)
#. Checkbox: Notify for updated feeds
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:145
msgid "_Notify for updated feeds"
msgstr "피드 업데이트시 알림(_N)"

#. Checkbox: Update automatically
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:151
msgid "_Update automatically"
msgstr "자동으로 업데이트(_U)"

#. Update every [SpinButton] minutes
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:157
msgid "Update every "
msgstr "다음 시간마다 업데이트 "

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:158
msgid " minutes"
msgstr " 분"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:170
msgid "Keep items unread when updating"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:277
msgid "Open OPML File"
msgstr "OPML 파일 열기"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:291
msgid "Save OPML File"
msgstr "OPML 파일 저장"

#. Note: the following string is used as an exmaple filename
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:297
msgid "feeds.opml"
msgstr "feeds.opml"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:308
msgid "Awn Feeds Applet Items"
msgstr "AWN 피드 애플릿 항목"

#. Source: label and radio buttons
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:363
msgid "Source:"
msgstr "소스:"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:373
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:590
#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:151
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:376
msgid "You must sign in to a Google service to search for feeds."
msgstr "구글 서비스에서 피드를 찾으려면 구글에 등록되어 있어야 합니다."

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:385
msgid "RSS/Atom"
msgstr "RSS/Atom"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:430
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:435
msgid "Replies"
msgstr "답글"

#. "Search for" label and entry
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:464
msgid "Search for"
msgstr "찾을 내용"

#. URL: label and entry
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:478
#: ../applets/maintained/webapplet/applet.c:276
msgid "URL:"
msgstr "주소:"

#. Username: label and entry
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:492
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:384
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:643
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:796
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:890
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#. Password: label and entry
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:506
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:388
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:646
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:799
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:893
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:533
msgid "Feed search by "
msgstr "피드 검색 "

#. If signed in to Google Reader
#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:571
msgid "_Search"
msgstr "검색(_S)"

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:775
msgid ""
"There was an error while searching.\n"
"Please try again later."
msgstr ""
"검색중 오류 발생\n"
"나중에 다시 시도 바랍니다."

#: ../applets/maintained/feeds/prefs.py:825
msgid ""
"No results found.\n"
"Try checking your spelling or using different search terms."
msgstr ""
"결과가 없습니다.\n"
"맞춤법을 확인하거나 다른 검색어를 사용해보십시오."

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:1
msgid ""
"0: one icon with dialog; 1: one icon with docklet on click; 2: persistent "
"docklet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:2
msgid "The action to perform on left click"
msgstr "왼쪽 클릭에 행할 작업"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:3
msgid "The action to perform on middle click"
msgstr "가운데 클릭에 행할 작업"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:4
msgid "The file browser to use"
msgstr "파일 열람기 사용"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:5
msgid "The path to use on left click"
msgstr "왼쪽 클릭시 사용할 경로"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:6
msgid "The path to use on middle click"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:7
msgid "Whether or not to display Connect to server"
msgstr "서버에 연결 표시할지 여부"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:8
msgid "Whether or not to display bookmarks"
msgstr "책갈피를 표시할지 여부"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:9
msgid "Whether or not to display local drives"
msgstr "로컬 드라이브를 표시할지 여부"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:10
msgid "Whether or not to display network drives"
msgstr "네트워크 드라이브를 표시할지 여부"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:11
msgid "Whether or not to display the Filesystem"
msgstr "파일 시스탬을 표시할지 여부"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:12
msgid "Whether or not to display the Trash"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:13
msgid "Whether or not to display the computer"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:14
msgid "Whether or not to display the home folder"
msgstr "홈 폴더를 표시할지 여부"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:15
msgid "Whether or not to focus the location text box"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/awn-applet-file-browser-launcher.schema-ini.in.h:16
msgid "Whether or not to open the place when clicked"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.desktop.in.h:1
msgid "A launcher for your file manager"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:63
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:1281
msgid "File Browser Launcher"
msgstr "파일 열람기"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:389
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:572
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:234
msgid "Filesystem"
msgstr "파일 시스템"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:518
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:315
msgid "Connect to Server..."
msgstr "서버에 연결..."

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:593
msgid "CD/DVD Burner"
msgstr "CD/DVD 굽기"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:596
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:600
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:295
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:370
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:606
#, python-format
msgid "Trash (%d)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:716
msgid "DVD Drive"
msgstr "DVD 드라이브"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:720
msgid "CD Drive"
msgstr "CD 드라이브"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:1063
msgid "Eject"
msgstr "꺼내기"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:1071
msgid "Empty Trash"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:1094
msgid "Confirm deletion"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:1102
msgid ""
"<big><b>Are you sure you want to delete\n"
"every item from the trash?</b></big>"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:1104
msgid "This action cannot be undone."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/file-browser-launcher.py:1284
msgid "A customizable launcher for browsing your files."
msgstr "파일 열람을 위한 사용자 지정 열람기"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:44
msgid "File Browser Launcher Preferences"
msgstr "파일 열람기 기본 설정"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:101
msgid "File Browser"
msgstr "파일 열람기"

#. xdg-open (aka system default)
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:111
msgid "System Default"
msgstr "시스템 기본값"

#. Last option: custom with an entry for the app name
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:135
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:171
msgid "One icon with dialog"
msgstr "하나의 아이콘 창"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:176
msgid "One icon with docklet"
msgstr "독에 아이콘 여러개"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:183
msgid "Multiple icons"
msgstr "멀티플 아이콘(다중 보이기)"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:190
msgid "Focus text entry"
msgstr "텍스트 입력"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:199
msgid "Open place when clicked"
msgstr "클릭했을때 위치 열기"

#. Show all places
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:219
msgid "Show all places"
msgstr "모든 위치 보기"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:234
msgid "Home folder"
msgstr "홈 폴더"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:235
msgid "Mounted local drives"
msgstr "마운트된 로컬 드라이브"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:235
msgid "Mounted network drives"
msgstr "마운트된 네트워크 드라이브"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:236
msgid "Connect to server"
msgstr "서버에 연결"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:236
msgid "Bookmarks"
msgstr "책갈피"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:270
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:345
msgid "Display dialog/docklet"
msgstr "독렛 창으로 보기"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:270
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:345
msgid "Open the folder"
msgstr "폴더 열기"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:271
#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:346
msgid "Nothing"
msgstr "없음"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:324
msgid "Left Click"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:399
msgid "Middle Click"
msgstr "가운데 클릭"

#: ../applets/maintained/file-browser-launcher/prefs.py:552
msgid "Choose a folder"
msgstr "폴더 선택"

#: ../applets/maintained/garbage/applet.vala:60
#: ../applets/maintained/garbage/garbage.desktop.in.in.h:2
msgid "Garbage"
msgstr "휴지통"

#. set the title as well
#. $display_name: $count item(s)
#: ../applets/maintained/garbage/applet.vala:179
#, c-format
msgid "%u item"
msgid_plural "%u items"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../applets/maintained/garbage/applet.vala:199
#, c-format
msgid "Could not open the trash folder with your file manager: %s"
msgstr "당신의 파일 관리자는 휴지통을 비울 수 없습니다: %s"

#: ../applets/maintained/garbage/applet.vala:215
msgid "_Empty Trash"
msgstr "휴지통 비우기(_E)"

#: ../applets/maintained/garbage/applet.vala:232
#: ../applets/maintained/garbage/garbage.desktop.in.in.h:1
msgid "A lightweight, cross-desktop trash applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/garbage/applet.vala:247
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to empty your trash? It currently contains %u item(s)."
msgstr "당신은 당신의 휴지통을 비우시겠습니까? 그것은 현재 %u개 항목들이 포함되어 있습니다."

#: ../applets/maintained/garbage/applet.vala:356
#, c-format
msgid "Could not send the dragged file(s) to the trash: %s"
msgstr "휴지통에 파일들을 버릴 수 없습니다: %s"

#. vim: set ft=vala et ts=2 sts=2 sw=2 ai :
#: ../applets/maintained/garbage/awn-applet-garbage.schema-ini.in.h:1
msgid ""
"Enable the confirmation dialog form when one wishes to empty the trash."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/garbage/awn-applet-garbage.schema-ini.in.h:2
msgid "Show the number of items in the trash on top of the icon."
msgstr ""

#. This is a window title, %s is an applet's name.
#: ../applets/maintained/garbage/prefs.vala:32 ../shared/python/awnlib.py:374
#, c-format, python-format
msgid "%s Preferences"
msgstr "%s 기본 설정"

#: ../applets/maintained/garbage/prefs.vala:47
msgid "Confirm when _emptying the trash"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/garbage/prefs.vala:52
msgid "Show the _item count on the icon"
msgstr ""

#. vim: set ft=vala et ts=2 sts=2 sw=2 ai :
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:1
msgid "Applet theme."
msgstr "애플릿 테마"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:2
msgid "For each sensor, whether to show it in main dialog or not."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:3
msgid "High value limit (at which alarm triggers) for each sensor."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:4
msgid "If enabled, show sensor value(s) as an overlay in the icon."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:5
msgid "In what row of dialog is the sensor shown."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:6
msgid "Low value limit (at which alarm triggers) for each sensor."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:7
msgid "Sensor ids."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:8
msgid "Sensor labels."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:9
msgid "Size of value overlay in the icon (0: small, 1: medium, 2: large)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:11
msgid "The color (RGBA) of the meter hand/needle."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:12
msgid "Timeout between two value updates (in seconds)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:13
msgid "Whether alarm should trigger at high value limit or not."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:14
msgid "Whether alarm should trigger at low value limit or not."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/awn-applet-hardware-sensors.schema-ini.in.h:15
msgid "Whether to show a sensor in applet icon or not."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.desktop.in.h:1
msgid "Applet to show the hw sensors readouts"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:48
msgid "Hardware Sensors"
msgstr "하드웨어 센서"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:50
msgid "Applet to show the hardware sensors readouts"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:61
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:13
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:61
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:11
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:61
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:9
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:84
msgid "Warning from Hardware Sensors: No sensors found"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:85
msgid ""
"Install one or more of ACPI, HDDTemp, LM-Sensors, nvidia-settings or nvclock "
"and restart the applet."
msgstr ""

#. == Dialog == #
#. Create main applet dialog showing selected sensors.
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:119
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:14
msgid "Sensors"
msgstr "센서"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:471
msgid "Interface"
msgstr "모양새"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:473
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:475
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#. Set the cell "active" attribute to column_show - retrieve the state
#. of the toggle button from that column in liststore
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:479
msgid "In dialog"
msgstr "창"

#. Add treeview-column to treeview
#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:517
msgid "Sensors displayed in icon"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.py:535
msgid "properties"
msgstr "속성"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:1
msgid "<b>Alarms</b>"
msgstr "<b>알람</b>"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:3
msgid "<b>Sensor value limits</b>"
msgstr "<b>센서 한계 값</b>"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:4
#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:3
msgid "<b>Update</b>"
msgstr "<b>업데이트</b>"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:5
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:6
msgid "Enable high alarm"
msgstr "높을때 알람 가능"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:7
msgid "Enable low alarm"
msgstr "낮을때 알람 가능"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:8
msgid "Font size:"
msgstr "글꼴 크기:"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:10
msgid "Meter hand color:"
msgstr "미터 바늘 색:"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:11
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:12
msgid "Sensor high value"
msgstr "높은 수치"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:13
msgid "Sensor low value"
msgstr "낮은 수치"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:15
msgid "Show value in icon"
msgstr "값 아이콘 보기"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:16
msgid "Temperature unit:"
msgstr "온도 단위:"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:17
msgid "Theme:"
msgstr "테마:"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:18
msgid "Update interval:"
msgstr "업데이트 간격:"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/hardware-sensors.ui.h:19
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:45
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/sensorvalues/units.py:35
msgid "Volt"
msgstr "볼트"

#: ../applets/maintained/hardware-sensors/sensorvalues/units.py:35
msgid "rpm"
msgstr "rpm"

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:89
#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:182
#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:784
#: ../applets/maintained/indicator-applet/indicator-applet.desktop.in.in.h:2
msgid "Indicator Applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:92
#: ../applets/maintained/indicator-applet/indicator-applet.desktop.in.in.h:1
msgid "An applet to hold all of the system indicators"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:170
msgid "Indicator Applet Preferences"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:177
msgid "Enabled Entries"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:184
msgid "Indicator Applet Session (Quit)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:186
msgid "Me Menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:188
msgid "Messaging Menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:190
msgid "Network Menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:192
msgid "Sound Control Menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:194
msgid "Other Menus"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:204
msgid "Options"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:212
msgid "Number of rows:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:216
msgid "Number of columns:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:228
msgid "Enable Applet Icon mode"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:764
msgid "Me menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:768
msgid "Messaging menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:772
msgid "Network menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:776
msgid "Indicator Applet Session"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/applet.c:780
msgid "Sound Menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:1
msgid "If true, show any other menus"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:2
msgid "If true, show the Me menu (chat, microblogging, etc)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:3
msgid "If true, show the Messaging icon"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:4
msgid "If true, show the Network menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:5
msgid "If true, show the Sound control menu"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:6
msgid "If true, show the indicator applet icons"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:7
msgid ""
"If true, show the indicator applet session icon (lock screen, switch users, "
"etc)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:8
msgid "If true, use an Awn applet icon instead"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/indicator-applet/awn-applet-indicator-applet.schema-ini.in.h:9
msgid "The number of rows (top and bottom edge) or columns (side edges)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/awn-applet-mail.schema-ini.in.h:1
msgid "Display any network errors"
msgstr "네트워크 오류 표시"

#: ../applets/maintained/mail/awn-applet-mail.schema-ini.in.h:2
msgid "Hide the icon if there is no new mail"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/awn-applet-mail.schema-ini.in.h:3
msgid "The Desktop Email client to use"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/awn-applet-mail.schema-ini.in.h:4
msgid "The Email backend to use"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/awn-applet-mail.schema-ini.in.h:5
msgid "The theme to use for the icon"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/awn-applet-mail.schema-ini.in.h:6
msgid "Timeout between two value updates (in minutes)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/awn-applet-mail.schema-ini.in.h:7
msgid "Used for logging in; do not touch"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/mail.desktop.in.h:1
msgid "Check Your Email from AWN"
msgstr "AWN에서 메일을 체크"

#: ../applets/maintained/mail/mail.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:136
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:942
msgid "Mail Applet"
msgstr "메일 애플릿"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:39
#, python-format
msgid "You have %d new message"
msgid_plural "You have %d new messages"
msgstr[0] "%d개의 새 메시지가 있습니다."

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:43
#, python-format
msgid "%d unread message"
msgid_plural "%d unread messages"
msgstr[0] "%d개의 읽지 않은 메시지"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:76
msgid "Mail Applet (Click to Log In)"
msgstr "메일 애플릿(클릭으로 로그인)"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:137
#, python-format
msgid "Logging in as %s"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:161
msgid "Network error - Mail Applet"
msgstr "네트워크 오류 - 메일 애플릿"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:170
msgid "New Mail - Mail Applet"
msgstr "새 메일 - 메일 애플릿"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:274
msgid "Mail"
msgstr "메일"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:310
msgid "Open Web Mail"
msgstr "웹 메일 열기"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:319
msgid "Open Desktop Client"
msgstr "데스크톱 프로그램"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:328
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:337
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:39 ../applets/maintained/quit/quit.py:47
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:58
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:267
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:367
msgid "No unread messages"
msgstr "읽지 않은 메일 없음"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:369
msgid "No new messages"
msgstr "새 메일 없음"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:408
msgid "Wrong username or password"
msgstr "잘못된 사용자 이름이나 암호"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:416
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:477
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:453
msgid "Type:"
msgstr "종류:"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:458
msgid "Backend"
msgstr "백엔드"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:514
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:742
msgid "Could not log in: No username"
msgstr "로그인 불가: 사용자 이름이 없음"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:522
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:592
msgid ""
"There seem to be problems with our connection to your account. Your best bet "
"is probably to log out and try again."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:533
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:549
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:603
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:619
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:687
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:781
msgid "[No Subject]"
msgstr "[제목 없음]"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:535
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:605
msgid "[Unknown]"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:571
msgid "Google Apps"
msgstr "구글 어플"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:583
msgid "Could not log in: No username or domain"
msgstr "로그인 불가: 사용자 이름 또는 도메인이 없음"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:650
msgid "Domain:"
msgstr "도메인:"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:673
msgid "Unix Spool"
msgstr "유닉스 스폴:"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:695
msgid "Spool Path:"
msgstr "스폴 경로:"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:736
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:738
msgid "Could not log in: "
msgstr "로그인 불가: "

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:747
msgid "Could not log in: Username or password incorrect"
msgstr "로그인 불가: 잘못된 사용자 이름 또는 암호"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:803
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:897
msgid "Server:"
msgstr "서버:"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:806
#: ../applets/maintained/mail/mail.py:900
msgid "Use SSL encryption"
msgstr "SSL 암호화 사용"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:843
msgid "Could not log in"
msgstr "로그인을 할 수 없음"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:849
msgid "Folder does not exst"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:903
msgid "Get messages from only one folder"
msgstr "하나의 폴더에서만 메시지 가져오기"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:907
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

#: ../applets/maintained/mail/mail.py:945
msgid "An applet to check one's email"
msgstr "이메일 확인을 위한 애플릿"

#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:2
msgid "<b>Mail</b>"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:4
msgid "Update _interval:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:5
msgid "_Alert on network errors"
msgstr "네트워크 오류 경고(_A)"

#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:6
msgid "_Email client:"
msgstr "이메일 클라이언트(_E):"

#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:7
msgid "_Hide applet if no new messages"
msgstr "새 메시지 없을시에 애플릿 숨김(_H)"

#: ../applets/maintained/mail/mail.ui.h:9
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: ../applets/maintained/media-control/awn-applet-media-control.schema-ini.in.h:1
msgid "Close the docklet when mouse moves out from it."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-control/awn-applet-media-control.schema-ini.in.h:2
msgid "Display album art if available."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-control/awn-applet-media-control.schema-ini.in.h:3
msgid "Display docklet instead of standard applet dialog."
msgstr "독렛 대신에 표준 애플릿 창으로 보기"

#: ../applets/maintained/media-control/awn-applet-media-control.schema-ini.in.h:4
msgid "Size of the album art."
msgstr "앨범 표지 그림의 크기."

#: ../applets/maintained/media-control/awn-applet-media-control.schema-ini.in.h:5
msgid "Tooltip format to use."
msgstr "툴팁 형식 사용."

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.desktop.in.h:1
msgid "Control your music player"
msgstr "당신의 음악 플레이어를 조정"

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.desktop.in.h:2
msgid "Media Control"
msgstr "미디어 콘트롤"

#: ../applets/maintained/media-control/media_control.py:51
#: ../applets/maintained/media-control/media_control.py:653
msgid "Media Control Applet"
msgstr ""

#. Used in this sentence: Title by Artist from Album
#: ../applets/maintained/media-control/media_control.py:509
msgid "by"
msgstr ""

#. Used in this sentence: Title by Artist from Album
#: ../applets/maintained/media-control/media_control.py:512
msgid "from"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-control/media_control.py:613
msgid "Title - Artist"
msgstr "제목 - 음악가"

#: ../applets/maintained/media-control/media_control.py:613
msgid "Artist - Title"
msgstr "음악가 - 제목"

#: ../applets/maintained/media-control/media_control.py:656
msgid "Controls your favourite music player."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:2
msgid "Close docklet when mouse leaves it"
msgstr "마우스가 떠났을떄 독렛 닫기"

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:3
msgid "Display _docklet instead of dialog"
msgstr "독렛 대신에 표준 애플릿 창으로 보기(_D)"

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:4
msgid "Media-control preferences"
msgstr "미디어-콘트롤 기본 설정"

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:5
msgid "Show _album art when available"
msgstr "사용 중일 때 앨범 표지 보기(_A)"

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:6
msgid "_Size of the album art:"
msgstr "앨범 표지의 크기(_S):"

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:7
msgid "_Tooltip format:"
msgstr "풍선 도움말 형식(_T):"

#: ../applets/maintained/media-control/media-control.ui.h:8
#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:8
#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:12
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:44
#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:19
msgid "pixels"
msgstr "픽셀"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icon-next.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:68
msgid "A media-control applet (Next Track)"
msgstr "미디어 콘트롤 애플릿 (다음 트랙)"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icon-next.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:74
msgid "Media Icons Next"
msgstr "다음 미디어 아이콘"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icon-previous.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:69
msgid "A media-control applet (Previous Track)"
msgstr "미디어 콘트롤 애플릿 (이전 트랙)"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icon-previous.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:75
msgid "Media Icons Previous"
msgstr "이전 미디어 아이콘"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:70
msgid "A media-control applet (Play/Pause)"
msgstr "미디어 콘트롤 애플릿(재생/일시중지)"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:76
msgid "Media Icons Play/Pause"
msgstr "미디어 아이콘 재생/일시중지"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:57
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:58
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: ../applets/maintained/media-icons/media-icons.py:59
msgid "Play/Pause"
msgstr "재생/일시정지"

#: ../applets/maintained/media-player/awn-applet-media-player.schema-ini.in.h:1
msgid "Audio sink to use."
msgstr "오디오 싱크 사용."

#: ../applets/maintained/media-player/awn-applet-media-player.schema-ini.in.h:2
msgid "Height of the video window."
msgstr "비디오 창의 너비"

#: ../applets/maintained/media-player/awn-applet-media-player.schema-ini.in.h:3
msgid "List of recently played URLs."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-player/awn-applet-media-player.schema-ini.in.h:4
msgid "Video sink to use."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-player/awn-applet-media-player.schema-ini.in.h:5
msgid "Width of the video window."
msgstr "비디오 창 높이"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player.desktop.in.h:1
msgid "Media Player"
msgstr "미디어 플레이어"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player.desktop.in.h:2
msgid "Plays any media files you drop on the applet"
msgstr "어떤 미디어 파일이든 애플릿에 드롭하여 재생"

#. PyGObject doesn't have BOXED support implemented
#. recent_items = gobject.property(type=gobject.TYPE_BOXED,
#. nick='Recent Items')
#: ../applets/maintained/media-player/media_player.py:50
#: ../applets/maintained/media-player/media_player.py:423
msgid "Media Player Applet"
msgstr ""

#. Popup menu
#: ../applets/maintained/media-player/media_player.py:78
msgid "Recent items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-player/media_player.py:406
msgid "Please restart the applet to apply changes to sinks."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-player/media_player.py:426
msgid "Plays any media files you drop on the applet."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:1
msgid "<b>GStreamer properties</b>"
msgstr "<b>GStreamer 속성</b>"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:2
msgid "<b>Video size</b>"
msgstr "<b>비디오 크기</b>"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:3
msgid "Media Player Preferences"
msgstr "미디어 플레이어 기본 설정"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:4
msgid "_Audiosink:"
msgstr "오디오싱크(_A):"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:5
msgid "_Height:"
msgstr "세로(_H):"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:6
msgid "_Videosink:"
msgstr "비디오 싱크(_V):"

#: ../applets/maintained/media-player/media-player-prefs.ui.h:7
msgid "_Width:"
msgstr "가로(_W):"

#: ../applets/maintained/mount/awn-applet-mount.schema-ini.in.h:1
msgid "Command to execute after mounting a mountpoint."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mount/awn-applet-mount.schema-ini.in.h:2
msgid "List of mountpoints that should remain hidden in the UI."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mount/mount.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/mount/mount.py:31
msgid "An applet to (un)mount devices"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mount/mount.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/mount/mount.py:30
msgid "Mount Applet"
msgstr "마운트 애플릿"

#: ../applets/maintained/mount/mount.ui.h:2
#, no-c-format
msgid "<i><b>Note:</b> use %D for the mountpoint</i>"
msgstr "<i><b>참고:</b> 마운트포인트를 위해 %D 사용</i>"

#: ../applets/maintained/mount/mount.ui.h:3
msgid "List of hidden mountpoints, separated by a space"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/mount/mount.ui.h:4
msgid "_Execute command after successful mount:"
msgstr "실행 명령 이후에 성공적으로 마운트(_E):"

#: ../applets/maintained/mount/mount.ui.h:5
msgid "_Hidden mountpoints:"
msgstr "숨길 마운트포인트(_H):"

#: ../applets/maintained/notification-area/awn-applet-notification-area.schema-ini.in.h:1
msgid "Extra offset from the panel's egde."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/awn-applet-notification-area.schema-ini.in.h:2
msgid ""
"Maximum number of rows (or columns depending on the orientation of the "
"panel) of the tray icons in the applet."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/awn-applet-notification-area.schema-ini.in.h:3
msgid "Size of the icons (in percent of applet size)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/awn-applet-notification-area.schema-ini.in.h:4
msgid "The background color of the notification-area."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/awn-applet-notification-area.schema-ini.in.h:5
msgid "The border color of the notification-area."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/egg-tray-child.c:170
#, c-format
msgid "tray icon has requested a size of (%i x %i), resizing to (%i x %i)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/eggtraymanager.c:148
msgid "Orientation"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/eggtraymanager.c:149
msgid "The orientation of the tray."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:2
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:2
#, no-c-format
msgid "%"
msgstr "%"

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:3
msgid "<b>Background Color</b>"
msgstr "<b>배경색</b>"

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:4
msgid "<b>Border Color</b>"
msgstr "<b>테두리 색</b>"

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:6
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:7
msgid "Custom:"
msgstr "사용자 정의:"

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:8
msgid "Extra _offset:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:9
msgid "Icon _size:"
msgstr "아이콘 크기(_S):"

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:10
msgid "Notification Area Preferences"
msgstr "알림 영역 기본 설정"

#: ../applets/maintained/notification-area/na-prefs.ui.h:11
msgid "_Number of icon rows:"
msgstr "아이콘 행의 갯수(_N):"

#: ../applets/maintained/notification-area/notification-area.desktop.in.in.h:1
msgid "A Notification Area (systray)"
msgstr "알림 영역 (시스템트레이)"

#: ../applets/maintained/notification-area/notification-area.desktop.in.in.h:2
msgid "Notification Area"
msgstr "알림 영역"

#: ../applets/maintained/notification-area/notification-area.vala:638
msgid "There is already another notification area running on this screen!"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-area/notification-area.vala:642
msgid ""
"Please remove the existing notification area and then restart the applet."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:1
msgid "Background colour in the form (Hex) rrggbbaa"
msgstr "(Hex) rrggbbaa 로 부터의 배경색"

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:2
msgid "Border Width. A value of 0 indicates that is should not be drawn."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:3
msgid ""
"Border colour in the form (Hex) rrggbbaa.  Also use for the timer widget"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:4
msgid ""
"Display icon for awn notification daemon.  Allows toggling of notification "
"display"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:5
msgid ""
"Gradient Factor applied to the notification window. Range of 0 to 1. The "
"lower the number the more noticeable the effect."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:6
msgid ""
"If the value is >0.0 then this opacity value will be applied to window "
"instead of hiding."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:7
msgid ""
"NOTE:  This key should not be considered stable... it is likely to change.  "
"Arbitrary X position for notification window.  Default is -1 which signifies "
"awn-notification-daemon should place windows relative to its position in the "
"bar."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:8
msgid ""
"NOTE:  This key should not be considered stable... it is likely to change.  "
"Arbitrary Y position for notification window.  Default is -1 which signifies "
"awn-notification-daemon should place windows relative to its position in the "
"bar."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:9
msgid "Sound."
msgstr "소리."

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:10
msgid ""
"Text colour in the form (Hex) rrggbbaa. Currently the alpha component is "
"ignored"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:11
msgid ""
"The default sound file used unless a notification supplies the 'sound-file' "
"or 'suppress-sound' hint. Leave empty for no default sound."
msgstr ""
"알림창에 'sound-file' 혹은 'suppress-sound' 힌트를 주지 않는 한 기본 소리 파일이 사용됩니다. 비워두면 소리가 "
"나지 않습니다."

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:12
msgid ""
"This will override the client and default timeout periods for all "
"notification windows with a timeout.  Value is in ms. A value less than or "
"equal to 0 indicates that client and default values should be honoured."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:13
msgid "Use bold text."
msgstr "굵은 글씨 사용:"

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:14
msgid "Whether to attempt to kill any running notification-daemons."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:15
msgid "Whether to honour client notification window positioning requests."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/awn-applet-notification-daemon.schema-ini.in.h:16
msgid "Whether to the use configured awn theme color values for xxxx."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/notification-daemon.desktop.in.in.h:1
msgid ""
"A replacement for the standard notification daemon and notify-osd. This will "
"disable existing notification daemons while the applet is active."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/notification-daemon.desktop.in.in.h:2
msgid "Notification Daemon"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/notification-daemon/daemon.c:1421
#, c-format
msgid "%u is not a valid notification ID"
msgstr "%u은(는) 유효한 알림 ID가 아닙니다"

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:35
msgid "Whether to show tooltips when hovering over a place.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:33
msgid "The width of the menu's border.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:31
msgid "The size of the text in the menu, in pixels.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:29
msgid "The icon theme name of the applet's icon.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:27
msgid "The file manager that shows the contents of the places.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:25
msgid ""
"The colour (RGBA) of the text when a place is selected or the mouse hovers "
"over it.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:23
msgid "The colour (RGBA) of the text in the menu.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:21
msgid ""
"The colour (RGBA) of the menu's border, if the border width is greater than "
"zero.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:19
msgid ""
"The color (RGBA) of the text when a place is selected or the mouse hovers "
"over it.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:17
msgid "The color (RGBA) of the text in the menu.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:15
msgid ""
"The color (RGBA) of the menu's border, if the border width is greater than "
"zero.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:13
msgid "The background colour (RGBA) of the menu.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:11
msgid ""
"The background colour (RGBA) of an entry in the menu when it is selected or "
"the mouse hovers over it.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:9
msgid "The background color (RGBA) of the menu.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:7
msgid ""
"The background color (RGBA) of an entry in the menu when it is selected or "
"the mouse hovers over it.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:5
msgid ""
"Determines whether to use the current Gtk+ theme's colour/font settings, or "
"the applet-specific style settings.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:3
msgid ""
"Determines whether to use the current Gtk+ theme's color/font settings, or "
"the applet-specific style settings.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/awn-applet-places.schema-ini.in.h:1
msgid ""
"Creates an alpha gradient in the menu item background.  At the top and "
"bottom of the menu, the alpha value is the background color's alpha value "
"multiplied by this value.  At 20 percent from the top of the menu, the alpha "
"value is the background color's alpha value.);"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/places/places.desktop.in.in.h:1
msgid "Launch your folder bookmarks"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/python-test/python-test.desktop.in.h:1
msgid "A simple applet to test python support"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/python-test/python-test.desktop.in.h:2
msgid "Test Python Applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/awn-applet-quit.schema-ini.in.h:1
msgid "Action to perform when left clicking on the icon."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/awn-applet-quit.schema-ini.in.h:2
msgid "Command to execute if org.gnome.ScreenSaver is not available."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/awn-applet-quit.schema-ini.in.h:3
msgid "Command to execute if org.gnome.SessionManager is not available."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/quit.desktop.in.h:1
msgid "An applet to exit or log out of your session"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/quit.desktop.in.h:2
msgid "Quit-Log Out applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/quit-lock-screen.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:154
msgid "Protect your computer from unauthorized use"
msgstr "비정상적인 사용으로부터 컴퓨터를 보호합니다"

#: ../applets/maintained/quit/quit-log-out.desktop.in.h:1
msgid "Log Out..."
msgstr "로그아웃..."

#: ../applets/maintained/quit/quit-log-out.desktop.in.h:2
msgid "Log out of this session to log in as a different user"
msgstr "다른 사용자가 로그인하기 위해 이 세션을 로그아웃합니다"

#: ../applets/maintained/quit/quit-shut-down.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:48
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:176
msgid "Shut Down..."
msgstr "컴퓨터 끄기..."

#: ../applets/maintained/quit/quit-shut-down.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:176
msgid "Shut down the system"
msgstr "컴퓨터 시스템 끄기"

#: ../applets/maintained/quit/quit.py:33
msgid "Quit-Log Out"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/quit.py:34
msgid ""
"An applet to lock your screen, log out of your session, or shut down the "
"system"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/quit.py:39 ../applets/maintained/quit/quit.py:52
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:104
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:114
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:231
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:263
msgid "Show Docklet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/quit.py:39 ../applets/maintained/quit/quit.py:48
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:59 ../applets/maintained/quit/quit.py:89
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:90
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:233
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:269
msgid "Shut Down"
msgstr ""

#. Translators: %s is a username
#. Translators: %s is a user name.
#: ../applets/maintained/quit/quit.py:43
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:172
#, python-format
msgid "Log Out %s..."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/quit/quit.py:247
msgid "Left click _action:"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/related/related.desktop.in.in.h:1
msgid "Applet displaying related items by talking to Zeitgeist"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/related/related.desktop.in.in.h:2
msgid "Related applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:1
msgid " The color (RGBA) applet border."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:2
msgid " The color of the desktop (RGBA) if grab_wallpaper is FALSE."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:3
msgid "0... centre  1 NW    2 NE   3 SE  4 SW\t"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:4
msgid "Alpha to apply to icon overlayed on active window."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:5
msgid "Alpha to apply to icon overlayed on inactive window."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:6
msgid "Alpha value to apply to active workspace background."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:7
msgid "Alpha value to apply to inactive workspace background."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:8
msgid "Applet border width.  0 indicates no border."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:9
msgid ""
"Factor to scale icons as specified by scale_icon_mode.  range greater 0, "
"less or equal 1"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:10
msgid "Method to grab windows.  0...gdk."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:11
msgid ""
"Mousewheel  0. off. 1 up left, down right. 2 Opposite direction of 1. 3 Same "
"as 1 no wrap. 4 opposite direction of 3."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:12
msgid ""
"Number of seconds before a cached window surface is considered to be "
"expired.  After this duration it will be updated when needed if it possible "
"to do so."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:13
msgid ""
"Queued render timer. Number of milliseconds between queued render updates. "
"The smaller the number the less lag will be apparent on shinyswitcher "
"updates.  Multiples of 1000 are more power and CPU efficient."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:14
msgid "Scales the applet size relative to the maximum icon size"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:15
msgid "The colour (RGBA) of the applet border."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:16
msgid "The colour of the desktop (RGBA) if grab_wallpaper is FALSE."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:17
msgid "The number of columns in the pager."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:18
msgid "The number of rows in the pager."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:19
msgid ""
"When to  overly the app icon:  0...no\t1...on inactive workspace onlt\t"
"2...all but active win\t3..all."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:20
msgid ""
"When to scale icons:  0...none  1...on all active ws  2...on_active_win "
"3...all"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:21
msgid "Whether to grab wallpaper."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/awn-applet-shinyswitcher.schema-ini.in.h:22
msgid ""
"Win grabs:  0...none\t1...all (grab method may override) 2..active ws (and "
"sticky)  3...active win"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:3
msgid "<b>Background transparency</b>"
msgstr "<b>배경 투명도</b>"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:4
msgid "<b>Background</b>"
msgstr "<b>배경색</b>"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:6
msgid "<b>Icon transparency</b>"
msgstr "<b>아이콘 투명도</b>"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:7
msgid "<b>Timers</b>"
msgstr "<b>테마</b>"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:8
msgid "<b>Viewport size</b>"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:9
msgid "<b>Windows</b>"
msgstr "<b>창</b>"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:10
msgid "Active window:"
msgstr "활성 창:"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:11
msgid "Active workspace"
msgstr "활성 작업 공간"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:12
msgid "Active workspace:"
msgstr "활성 작업 공간:"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:13
msgid "All window"
msgstr "모든 창"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:14
msgid "All windows"
msgstr "모든 창"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:15
msgid "B_order color:"
msgstr "테두리 색(_O):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:17
msgid "Border _size:"
msgstr "테두리 크기(_S):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:18
msgid "C_ustom color:"
msgstr "사용자 색(_U):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:19
msgid "Cache expiration:"
msgstr "캐시 만료:"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:20
msgid "Center"
msgstr "가운데"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:21
msgid "Co_lumns:"
msgstr "열(_L):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:22
msgid "Icon _display:"
msgstr "아이콘 표시(_D):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:23
msgid "Icon _scaling:"
msgstr "아이콘 크기 조정(_S):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:24
msgid "Inactive window:"
msgstr "비활성 창:"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:25
msgid "Inactive windows"
msgstr "비활성 창"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:26
msgid "Inactive workspace:"
msgstr "비활성 작업공간:"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:27
msgid "Inactive workspaces"
msgstr "비활성 작업공간"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:28
msgid "Look"
msgstr "모양"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:29
msgid "Lower left"
msgstr "좌하단"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:30
msgid "Lower right"
msgstr "우하단"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:31
msgid "Never"
msgstr "하지 않음"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:33
msgid "Only active window"
msgstr "오직 활성 창만"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:34
msgid "Render update:"
msgstr "랜더 업데이트:"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:35
msgid "Scale _amount:"
msgstr "크기 조정 양(_A):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:36
msgid "Scaled icon _position:"
msgstr "크기 조정된 아이콘 위치(_P):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:37
msgid "Shiny Switcher Preferences"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:38
msgid "Upper left"
msgstr "좌상단"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:39
msgid "Upper right"
msgstr "우상단"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:40
msgid "Use _desktop background"
msgstr "데스크톱 배경 사용(_D)"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:41
msgid "_Applet size:"
msgstr "애플릿 크기(_A):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:42
msgid "_Rows:"
msgstr "행(_R):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shiny-prefs.ui.h:43
msgid "_Thumbnailing:"
msgstr "썸네일(_T):"

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shinyswitcher.desktop.in.in.h:1
msgid "A prettier desktop switcher"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shinyswitcher.desktop.in.in.h:2
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shinyswitcherapplet.c:2470
msgid "Shiny Switcher"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shinyswitcherapplet.c:642
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shinyswitcherapplet.c:735
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shinyswitcherapplet.c:1977
#: ../applets/maintained/shiny-switcher/shinyswitcherapplet.c:2044
msgid "Applet Preferences"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/showdesktop/applet.vala:40
#: ../applets/maintained/showdesktop/showdesktop.desktop.in.in.h:2
msgid "Show Desktop"
msgstr "바탕 화면 보기"

#. vim:ft=vala:et:ts=2 sts=2 sw=2:ai:cindent
#: ../applets/maintained/showdesktop/applet.vala:78
#: ../applets/maintained/showdesktop/showdesktop.desktop.in.in.h:1
msgid "Hides your windows and shows your desktop."
msgstr "창을 숨기고 바탕 화면 보이기"

#: ../applets/maintained/showdesktop/applet.vala:93
msgid "Show hidden windows"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/showdesktop/applet.vala:98
msgid "Hide windows and show desktop"
msgstr "창을 숨기고 바탕 화면 보이기"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:1
msgid "The background color of the dialog"
msgstr "알림창의 배경 색"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:2
msgid "The border color of a drawn window"
msgstr "그려진 창의 테두리 색"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:3
msgid "The border color of the dialog"
msgstr "알림창의 테두리 색"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:4
msgid "The bottom part of the shiny gradient"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:5
msgid "The bottom part of the shiny gradient when hovered"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:6
msgid "The drop shadow color of the drawn number"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:7
msgid "The file to use as the background image"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:8
msgid "The height of a workspace widget"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:9
msgid "The hovered border color of a workspace widget"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:10
msgid "The icon's border color"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:11
msgid "The main color of a drawn window"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:12
msgid "The main color of the drawn number"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:13
msgid "The normal border color of a workspace widget"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:14
msgid "The top part of the shiny gradient"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:15
msgid "The top part of the shiny gradient when hovered"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:16
msgid "The width of a workspace widget"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:17
msgid "Whether or not to use custom colors for the dialog"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:18
msgid "Whether or not to use the standard text overlay"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/awn-applet-slickswitcher.schema-ini.in.h:19
msgid "Which background image(s) source to use: gnome, compiz, file"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:69
msgid "SlickSwitcher Preferences"
msgstr "SlickSwitcher 기본 설정"

#. Colors: Borders, Windows, and Dialog
#. Border Colors
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:94
msgid "Border Colors"
msgstr "테두리 색"

#. Icon Border
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:100
msgid "Icon border:"
msgstr "아이콘 태두리:"

#. Normal Border
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:103
msgid "Normal border:"
msgstr "일반 테두리:"

#. Hovered Border
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:106
msgid "Hovered border:"
msgstr "덮었을때 테두리:"

#. Window Colors
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:109
msgid "Window Colors"
msgstr "창 색"

#. Main Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:115
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:200
msgid "Main color:"
msgstr "주요 색:"

#. Border Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:118
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:137
msgid "Border color:"
msgstr "테두리 색:"

#. Dialog Colors
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:121
msgid "Dialog colors"
msgstr "알림 창 색"

#. Use custom colors (CheckButton)
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:127
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:193
msgid "Use custom colors"
msgstr "사용자 정의 색 사용"

#. Background Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:134
msgid "Background color:"
msgstr "배경색:"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:183
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#. Other colors: text and shine
#. Number Colors
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:187
msgid "Number Colors"
msgstr "숫자의 색"

#. Drop-Shadow Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:203
msgid "Drop-shadow color:"
msgstr ""

#. Shine Colors
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:206
msgid "Shine Colors"
msgstr "햇빛 색"

#. Top Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:212
msgid "Top color:"
msgstr "위 색:"

#. Bottom Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:215
msgid "Bottom color:"
msgstr "단추 색:"

#. Hover Top Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:218
msgid "Hover top color:"
msgstr "덥었을때 위의 색:"

#. Hover Bottom Color
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:221
msgid "Hover bottom color:"
msgstr "덥었을때 단추 색:"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:254
msgid "Other colors"
msgstr "그외 색"

#. Width
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:262
msgid "Width:"
msgstr "넓이:"

#. Height
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:279
msgid "Height:"
msgstr "높이:"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:299
msgid "Workspace Size"
msgstr "작업 공간"

#. Mode
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:315
msgid "Mode:"
msgstr "모드:"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:318
msgid "GNOME"
msgstr "그놈"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:319
msgid "Compiz Wallpaper Plugin"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:320
msgid "File"
msgstr "파일"

#. File
#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:339
msgid "File:"
msgstr "파일:"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:341
msgid "Choose a Background Image"
msgstr "배경 이미지에서 선택"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:347
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:367
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:445
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/prefs.py:379
msgid "Advanced"
msgstr "고급 설정"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/slickswitcher.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/slickswitcher/slickswitcher.py:279
msgid "A visual workspace switcher"
msgstr "가상 작업공간 스위치"

#: ../applets/maintained/slickswitcher/slickswitcher.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/slickswitcher/slickswitcher.py:63
#: ../applets/maintained/slickswitcher/slickswitcher.py:270
msgid "SlickSwitcher"
msgstr "SlickSwitcher"

#: ../applets/maintained/sysmon/awn-applet-sysmon.schema-ini.in.h:1
msgid ""
"CPU graph type to use.  Note that some Icons do not support all graph types. "
" If this occurs an icon will revert to it's own default (value of 0)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/awn-applet-sysmon.schema-ini.in.h:2
msgid "If the updates are time based then how frequently to update in ms."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/awn-applet-sysmon.schema-ini.in.h:3
msgid "Just a dummy key.. this will be removed later."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/awn-applet-sysmon.schema-ini.in.h:4
msgid "List of icons"
msgstr "아이콘 목록"

#: ../applets/maintained/sysmon/awn-applet-sysmon.schema-ini.in.h:5
msgid "Render background."
msgstr "배경 나타냄"

#. Translators: %2.0lf is a number, %% is a percent sign, do not change them
#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:161
#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:204
#, c-format
msgid "CPU: %2.0lf%%"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:353
#: ../applets/maintained/sysmon/cpu-dialog.c:256
msgid "CPU"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:580
msgid "Graph Type"
msgstr ""

#. Translators: refers to a graph type
#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:587
msgid "Area"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:590
msgid "Circle"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:593
msgid "Bars"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:596
msgid "Default"
msgstr ""

#. item = gtk_menu_item_new_with_label ("Add Icon");
#. gtk_menu_shell_append(GTK_MENU_SHELL(priv->context_menu), item);
#. submenu = gtk_menu_new ();
#. gtk_menu_item_set_submenu (GTK_MENU_ITEM(item),submenu);
#. item = gtk_menu_item_new_with_label ("CPU");
#. gtk_menu_shell_append(GTK_MENU_SHELL(submenu), item);
#.
#. item = gtk_menu_item_new_with_label ("Remove Icon");
#. gtk_menu_shell_append(GTK_MENU_SHELL(priv->context_menu), item);
#.
#: ../applets/maintained/sysmon/cpuicon.c:610
msgid "Render Background"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/cpu-dialog.c:240
msgid "PID"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/cpu-dialog.c:248
msgid "Process Name"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/sysmon/sysmon.desktop.in.in.h:1
#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.desktop.in.in.h:2
msgid "Manage system activity"
msgstr "시스템 움직임 관리"

#: ../applets/maintained/sysmon/sysmon.desktop.in.in.h:2
msgid "System Monitor"
msgstr "시스템 감시"

#: ../applets/maintained/thinkhdaps/thinkhdaps.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/thinkhdaps/thinkhdaps.py:35
msgid "Applet that shows the shock protection status of your disks"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/thinkhdaps/thinkhdaps.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/thinkhdaps/thinkhdaps.py:34
msgid "ThinkHDAPS"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/thinkhdaps/thinkhdaps.py:40
#, python-format
msgid "%s protected from shocks"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/thinkhdaps/thinkhdaps.py:41
#, python-format
msgid "%s not protected from shocks"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/thinkhdaps/thinkhdaps.py:153
msgid "No hard disk found"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:1
msgid "Background color for high priority items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:2
msgid "Background color for low priority items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:3
msgid "Background color for medium priority items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:4
msgid "List of colors to use for the custom color"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:5
msgid "List of items' details"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:6
msgid "List of items' names"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:7
msgid "List of items' priorities (0-3)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:8
msgid "List of items' progresses in percent (0-100)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:9
msgid "Text color for high priority items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:10
msgid "Text color for low priority items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:11
msgid "Text color for medium priority items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:12
msgid "The color to use for the icon"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:13
msgid "The custom width for the item entries"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:14
msgid "The icon's opacity (10-100)"
msgstr "아이콘 불투명도 (10-100)"

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:15
msgid "The list of categories that are expanded"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:16
msgid "The list of categories' names"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:17
msgid "The list of items' categories"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:18
msgid "The title to display"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:19
msgid "What type of icon to display (progress, progress-items, items)"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:20
msgid "Whether or not to confirm the deletion of categories"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:21
msgid "Whether or not to confirm the deletion of items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/awn-applet-to-do.schema-ini.in.h:22
msgid "Whether or not to use a custom width for the entries"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:32
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:32
msgid "Current Theme"
msgstr "현재 테마"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:32
msgid "Butter"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:33
msgid "Chameleon"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:33
msgid "Orange"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:33
msgid "Sky Blue"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:33
msgid "Plum"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:33
msgid "Chocolate"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:34
msgid "Scarlet Red"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:34
msgid "Aluminium 1"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:34
msgid "Aluminium 2"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:37
msgid "Number of Items"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:37
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:37
msgid "Both"
msgstr "둘다"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:45
msgid "To-Do List Preferences"
msgstr "할-일 목록 기본 설정"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:61
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:62
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#. Label: Title (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:72
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. Label: Confirm when removing... (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:86
msgid "Confirm when removing..."
msgstr "제거 할때 확인..."

#. CheckButton: Items
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:95
msgid "_Items"
msgstr "항목(_I)"

#. CheckButton: Categories
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:102
msgid "C_ategories"
msgstr "범주(_A)"

#. Label: Width (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:109
msgid "Width"
msgstr "너비"

#. CheckButton: Use Custom Width
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:118
msgid "_Use Custom Width"
msgstr "사용자 너비 사용(_U)"

#. Label: Width (pixels)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:125
msgid "Width (pixels)"
msgstr "너비 (픽셀)"

#. Label: Low Priority (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:173
msgid "Low Priority"
msgstr "낮은 우선 순위"

#. Label: Medium Priority (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:186
msgid "Medium Priority"
msgstr "중간 우선 순위"

#. Label: High Priority (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:199
msgid "High Priority"
msgstr "높은 우선 순위"

#. Label: Icon Color (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:251
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘 색"

#. Label: Custom Colors (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:274
msgid "Custom Colors"
msgstr "사용자 지정 색"

#. Colors: Outer Border, Inner Border, Main Color, Text Color
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:283
msgid "Outer Border"
msgstr "바깥 테두리"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:284
msgid "Inner Border"
msgstr "안쪽 테두리"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:285
msgid "Main"
msgstr "기본"

#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:286
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:447
msgid "Text"
msgstr "글자"

#. Label: Icon Type (bold)
#: ../applets/maintained/to-do/prefs.py:289
msgid "Icon Type"
msgstr "아이콘 형태"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.desktop.in.h:1
msgid "Manage a simple To-Do list"
msgstr "간편한 할-일 목록 관리자"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:69
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:218
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:270
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:908
msgid "To-Do List"
msgstr "할-일 목록"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:221
msgid "A simple To-Do List"
msgstr "간편한 할-일 목록"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:300
msgid "Remove item"
msgstr "항목 제거"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:382
msgid "Remove category"
msgstr "카테고리 제거"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:406
msgid "View/Edit details"
msgstr "보기/편집 자세히"

#. Make the RadioButtons for each category
#. First category: No category! (Uncategorized)
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:526
msgid "_Uncategorized"
msgstr ""

#. First RadioButton - ( )Category
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:550
msgid "_Category"
msgstr ""

#. Second RadioButton - (-)To-Do item
#. TODO: better text than "To-Do item"?
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:557
msgid "_To-Do item"
msgstr "할-일 항목(_D)"

#. Label: Priority:
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:642
msgid "Priority: "
msgstr "중요 순서: "

#. Neutral, Low, Medium, and High priority RadioButtons
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:645
msgid "_Neutral"
msgstr "애매한(_N)"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:647
msgid "_Low"
msgstr "낮음(_L)"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:649
msgid "_Medium"
msgstr "보통(_M)"

#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:651
msgid "_High"
msgstr "높음(_H)"

#. Label: Progress(%):
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:679
msgid "Progress(%): "
msgstr "진행율(%): "

#. Make Label
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:1131
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove the category \"%s?\"\n"
"All of its items will be removed."
msgstr ""
"카테고리  \"%s\"을(를) 제거 하시겠습니까?\"\n"
"제거하는 카테고리의 모든 항목은 함께 제거됩니다."

#. Make CheckButton
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:1135
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:1171
msgid "Don't show this again."
msgstr "다시 보지 않음"

#. Make Label
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:1168
msgid "Are you sure you want to remove this item?"
msgstr "정말 이 항목을 제거 하시겠습니까?"

#. Set the tooltip: X% done
#. Translators: %d is a number, %% is a percent sign, please don't change them,
#. but you may add a space character between them, e.g. in German: %d %% erledigt
#. Reset the tooltip
#. Translators: %d is a number, %% is a percent sign, please don't change them,
#. but you may add a space character between them, e.g. in German: %d %% erledigt
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:1360
#: ../applets/maintained/to-do/to-do.py:1371
#, python-format
msgid "%d%% done"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:31
msgid "Control Tomboy with D-Bus"
msgstr "D-Bus로 함께 톰보이 조정"

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:30
msgid "Tomboy Applet"
msgstr "톰보이 애플릿"

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:108
#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:130
msgid "Select a tag:"
msgstr "태그 선택:"

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:114
msgid "No tags were created yet"
msgstr "아직 만들어진 태그가 없습니다."

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:119
msgid "Select a note:"
msgstr "쪽지 선택:"

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:149
#, python-format
msgid "Version: %s"
msgstr "버전: %s"

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:155
msgid "New Note"
msgstr "새 쪽지"

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:159
msgid "New Tagged Note"
msgstr "새 태그 쪽지"

#: ../applets/maintained/tomboy-applet/tomboy-applet.py:163
msgid "View Tagged Note"
msgstr "태그 쪽지 보기"

#: ../applets/maintained/vala-test/vala-test.desktop.in.in.h:1
msgid "A simple applet to test vala support"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/vala-test/vala-test.desktop.in.in.h:2
msgid "Test Vala Applet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/awn-applet-volume-control.schema-ini.in.h:1
msgid "Name of the device."
msgstr "장치의 이름"

#: ../applets/maintained/volume-control/awn-applet-volume-control.schema-ini.in.h:2
msgid "Name of the mixer track."
msgstr "믹서 트렉의 이름"

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.desktop.in.h:1
msgid "Control your computer's volume"
msgstr "컴퓨터의 볼륨을 조정합니다."

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.desktop.in.h:2
#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:43
msgid "Volume Control"
msgstr "볼륨 조정"

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:44
msgid "Applet to control your computer's volume"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:49
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:62
msgid "System theme"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:67
#, python-format
msgid ""
"Install the appropriate plug-ins for one or more of the following GStreamer "
"elements: %s."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:68
msgid "Could not find any devices."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:184
msgid "_Open Volume Control"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:379
msgid "No GStreamer mixer found"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.py:385
msgid "No devices found"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.ui.h:2
#, no-c-format
msgid "100%"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.ui.h:3
msgid "<b>Audio Options</b>"
msgstr "<b>오디오 속성</b>"

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.ui.h:5
msgid "_Device:"
msgstr "장치(_D):"

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.ui.h:6
msgid "_Mixer track:"
msgstr "믹서 트렉(_M):"

#: ../applets/maintained/volume-control/volume-control.ui.h:7
msgid "_Mute"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:1
msgid "City, and country of the weather location."
msgstr "날씨 위치의 국가와 도시"

#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:2
msgid "Code that identifies the weather location."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:3
msgid "If enabled, show the temperature as an overlay in the icon."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:4
msgid "Maximum width of map in pixels."
msgstr "지도의  최대 너비."

#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:5
msgid "Show days of forecast in a transparent, curved dialog."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:6
msgid ""
"Size of the temperature overlay in the icon (0: small, 1: medium, 2: large)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/awn-applet-weather.schema-ini.in.h:7
msgid "Temperature unit (0: Celsius, 1: Fahrenheit)."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:54
#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:84
msgid "Forecast"
msgstr "날씨 예보"

#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:54
#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:84
msgid "for"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:172
msgid "WEEKDAY"
msgstr "WEEKDAY"

#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:176
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

#. Weather condition
#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:202
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:475
msgid "DESCRIPTION"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/forecast.py:254
msgid "Weather data provided by weather.com"
msgstr "날씨 정보 weather.com 제공"

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:38
msgid "Blowing Snow"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:39
msgid "Blustery"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:40
msgid "Clear"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:41
msgid "Cloudy"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:42
msgid "Cold"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:43
msgid "Drizzle"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:44
msgid "Dust"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:45
msgid "Fair"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:46
msgid "Fog"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:47
msgid "Freezing Drizzle"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:48
msgid "Freezing Rain"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:49
msgid "Hail"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:50
msgid "Haze"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:51
msgid "Heavy Snow"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:52
msgid "Hot"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:53
msgid "Hurricane"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:54
msgid "Isolated Thunderstorms"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:55
msgid "Light Drizzle"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:56
msgid "Light Rain Shower"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:57
msgid "Light Rain with Thunder"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:58
msgid "Light Snow Showers"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:59
msgid "Mist"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:60
msgid "Mixed Precipitation"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:61
msgid "Mixed Rain and Hail"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:62
msgid "Mixed Rain and Sleet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:63
msgid "Mixed Rain and Snow"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:64
msgid "Mostly Cloudy"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:65
msgid "N/A"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:66
msgid "Partly Cloudy"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:67
msgid "Scattered Showers"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:68
msgid "Scattered Snow Showers"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:69
msgid "Scattered Thunderstorms"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:70
msgid "Severe Thunderstorms"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:71
msgid "Showers"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:72
msgid "Showers in the Vicinity"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:73
msgid "Sleet"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:74
msgid "Smoke"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:75
msgid "Snow"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:76
msgid "Snow Flurries"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:77
msgid "Snow Showers"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:78
msgid "Thunder Showers"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:79
msgid "Thunderstorms"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:80
msgid "Tornado"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:81
msgid "Tropical Storm"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:82
msgid "Windy"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:87
msgid "AM Clouds / PM Sun"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:89
msgid "AM Drizzle"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:91
msgid "AM Drizzle / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:93
msgid "AM Fog / PM Sun"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:95
msgid "AM Light Rain"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:97
msgid "AM Light Snow"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:99
msgid "AM Rain / Snow"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:101
msgid "AM Rain / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:103
msgid "AM Showers"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#. T-Showers = Thunder Showers
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:106
msgid "AM T-Showers"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#. T-Storms = Thunderstorms
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:109
msgid "AM T-Storms"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:111
msgid "Few Showers"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:113
msgid "Heavy Rain"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#. T-Storms = Thunderstorms
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:116
msgid "Isolated T-Storms"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:118
msgid "Light Rain"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:120
msgid "Light Rain / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:122
msgid "Light Snow / Fog"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:124
msgid "Mostly Sunny"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:126
msgid "Partly Cloudy / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:128
msgid "PM Light Rain"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:130
msgid "PM Showers"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#. T-Showers = Thunder Showers
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:133
msgid "PM T-Showers"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#. T-Storms = Thunderstorms
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:136
msgid "PM T-Storms"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:138
msgid "Rain"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:140
msgid "Rain / Snow Showers"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:142
msgid "Rain / Thunder"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:144
msgid "Rain / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:146
msgid "Scattered Showers / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#. T-Storms = Thunderstorms
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:149
msgid "Scattered T-Storms"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:151
msgid "Showers / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:153
msgid "Sunny"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:155
msgid "Sunny / Wind"
msgstr ""

#. Please keep translation short, approx. 12 characters
#. T-Showers = Thunder Showers
#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:158
msgid "T-Showers"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:162
msgid "Monday"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:163
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:164
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:165
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:166
msgid "Friday"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:167
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weathertext.py:168
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weather.desktop.in.h:1
msgid "Display the local weather"
msgstr "지역 날씨 보기"

#: ../applets/maintained/weather/weather.desktop.in.h:2
msgid "Weather Applet"
msgstr "날씨 애플릿"

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:41
msgid "Weather"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:42
msgid "Applet to display current weather and forecast"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:71
msgid ""
"Could not retrieve weather data. You may be experiencing connectivity issues."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:205
msgid "Network error in Weather"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:213
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:255
msgid "Fetching conditions for"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:273
msgid "Show _Map"
msgstr "기상 지도 보기(_M)"

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:322
#: ../applets/maintained/weather/weather.py:400
msgid "No records found"
msgstr "녹음기를 찾을 수 없음"

#: ../applets/maintained/weather/weather.py:391
msgid "Searching..."
msgstr "찾는 중..."

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:4
msgid "<b>Icon Display</b>"
msgstr "<b>아이콘 표시</b>"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:5
msgid ""
"<i><b>Examples:</b> Boston; Portland, ME, Amsterdam; or Osaka, Japan.</i>"
msgstr ""
"<i><b>예:</b>Seoul, South Korea; Cheju, South Korea; 혹은 Inc'on, South "
"Korea.</i>"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:6
msgid "Current _location:"
msgstr "현재 위치(_L):"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:7
msgid ""
"If enabled, the dialog will be transparent, and the five days of the "
"forecast will be curved"
msgstr "체크하면, 알림창이 투명하고  5일의 날씨를 곡선으로 보여줍니다"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:8
msgid "If enabled, the temperature will be displayed in the icon"
msgstr "체크하면, 아이콘에 온도가 표시 됩니다"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:10
msgid "Maximum _map width:"
msgstr "최대 지도  너비(_M):"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:12
msgid "Show temperature in _icon"
msgstr "아이콘에 온도 표시(_I)"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:14
msgid "Temperature _unit:"
msgstr "온도 단위(_U):"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:15
msgid "Temperature font _size:"
msgstr "온도 글자 크기(_S):"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:16
msgid "Use transparent/curved _forecast dialog"
msgstr "날씨 알림창에 투명도/곡선 사용(_F)"

#: ../applets/maintained/weather/weather.ui.h:17
msgid "_Location Name:"
msgstr "위치 이름(_L):"

#. Make the dialog
#: ../applets/maintained/webapplet/applet.c:262
#: ../applets/maintained/webapplet/applet.c:460
msgid "Open Location"
msgstr "위치 열기"

#: ../applets/maintained/webapplet/applet.c:281
msgid "Set as new _Home Page"
msgstr "새 홈페이지 설정(_H)"

#: ../applets/maintained/webapplet/applet.c:399
#: ../applets/maintained/webapplet/webapplet.desktop.in.in.h:2
msgid "Web Applet"
msgstr "웹 애플릿"

#. vim: set et ts=2 sts=2 sw=2 :
#: ../applets/maintained/webapplet/awn-applet-webapplet.schema-ini.in.h:1
msgid ""
"Flag that enables usage of the \"Open Location\" dialog in the applet."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/webapplet/awn-applet-webapplet.schema-ini.in.h:2
msgid "HTML engine to use."
msgstr "HTML 엔진 사용."

#: ../applets/maintained/webapplet/awn-applet-webapplet.schema-ini.in.h:3
msgid "If true display location entry and website buttons"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/webapplet/awn-applet-webapplet.schema-ini.in.h:4
msgid "Name of specialized website to use"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/webapplet/awn-applet-webapplet.schema-ini.in.h:5
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: ../applets/maintained/webapplet/awn-applet-webapplet.schema-ini.in.h:7
#, no-c-format
msgid "Width in %% or px."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/webapplet/awn-applet-webapplet.schema-ini.in.h:9
#, no-c-format
msgid "height in %% or px."
msgstr ""

#: ../applets/maintained/webapplet/webapplet.desktop.in.in.h:1
msgid "Applet for Websites"
msgstr "웹사이트를 위한 애플릿"

#: ../applets/maintained/wobblyzini/wobblyzini.desktop.in.in.h:1
msgid "A simple test animation"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/wobblyzini/wobblyzini.desktop.in.in.h:2
msgid "Wobbly Zini"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.desktop.in.h:1
#: ../applets/maintained/yama/yama.py:47
msgid "Main menu with places and recent documents"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.desktop.in.h:2
msgid "Yet Another Menu Applet"
msgstr "좀 색다른 메뉴 애플릿"

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:46
msgid "YAMA"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:172
#, python-format
msgid "Log out %s of this session to log in as a different user"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:190
msgid "_Edit Menus"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:262
msgid "Open your personal folder"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:264
msgid "Open the contents of your desktop in a folder"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:315
msgid "Connect to a remote computer or shared disk"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:345
msgid "Clear all items from the recent documents list"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:398
#, python-format
msgid "Open '%s'"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:439
#, python-format
msgid "Mount %s"
msgstr ""

#: ../applets/maintained/yama/yama.py:591
msgid ""
"Clearing the Recent Documents list will clear the following:\n"
"* All items from the Places > Recent Documents menu item.\n"
"* All items from the recent documents list in all applications."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.desktop.in.in.h:1
msgid "Awn System Monitor"
msgstr "Awn 시스템 감시"

#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.schemas.in.h:1
msgid "Graph update frequency, in milliseconds."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.schemas.in.h:2
msgid "Set to 1 (true) to draw the gradient overlay on the graph."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.schemas.in.h:3
msgid "The color used in the applet border."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.schemas.in.h:4
msgid "The color used in the graph lines."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.schemas.in.h:5
msgid "The color used in the graph lines. Valid values are 0.0 through 1.0."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/awnsystemmonitor/awnsystemmonitor.schemas.in.h:6
msgid "The pixel width of the applet border."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/main-menu/applet.c:393
#: ../applets/unmaintained/main-menu/main-menu.desktop.in.in.h:2
msgid "Awn Main Menu"
msgstr "Awn 주 메뉴"

#: ../applets/unmaintained/main-menu/applet.c:394
msgid "Displays a list of all your applications"
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/main-menu/main-menu.desktop.in.in.h:1
msgid "A main menu for Awn"
msgstr "AWN을 위한 주 메뉴"

#: ../applets/unmaintained/pandora/awn-applet-pandora.schema-ini.in.h:1
msgid "The url of the Pandora mini flash player."
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/pandora/pandora.desktop.in.h:1
msgid "Listen to Pandora Internet Radio"
msgstr ""

#: ../applets/unmaintained/pandora/pandora.desktop.in.h:2
msgid "Pandora Radio"
msgstr ""

#~ msgid " Upload/Download"
#~ msgstr " 업로드/다운로드"

#~ msgid " bytes)"
#~ msgstr " 바이트)"

#~ msgid "Unable to caclulate statistics"
#~ msgstr "통계 계산 사용불가능"

#~ msgid "Sent"
#~ msgstr "보내기"

#~ msgid "Received"
#~ msgstr "받음"

#~ msgid "Sending"
#~ msgstr "보내는 중"

#~ msgid "Receiving"
#~ msgstr "받는 중"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "아니오"

#~ msgid " 0.9)."
#~ msgstr " 0.9)."

#~ msgid "Mouse Actions"
#~ msgstr "마우스 동작"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "메뉴"

#~ msgid "Previous Layout"
#~ msgstr "이전 레이아웃"

#, python-format
#~ msgid "%s New Item%s - Feeds Applet"
#~ msgstr "%s 새 항목%s - 피드 애플릿"

#~ msgid "Monitor Web Feeds"
#~ msgstr "웹 피드 모니터"

#, python-format
#~ msgid "Do you want to add these %s feeds?"
#~ msgstr "이 %s  피드에 추가하기를 원하십니까?"

#~ msgid "Do you want to add this feed?"
#~ msgstr "이 피드를 추가하기 원하십니까?"

#~ msgid " persistent docklet"
#~ msgstr " 영구 독렛"

#~ msgid "Templates"
#~ msgstr "템플리트"

#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "비디오"

#~ msgid "Downloads"
#~ msgstr "다운로드"

#~ msgid "Documents"
#~ msgstr "문서"

#~ msgid "Music"
#~ msgstr "음악"

#, c-format
#~ msgid "%s: %u item"
#~ msgid_plural "%s: %u items"
#~ msgstr[0] "%s: %u 개"

#~ msgid "Confirm when emptying the trash"
#~ msgstr "휴지통을 비우기 확인"

#~ msgid "Show the item count on the icon"
#~ msgstr "휴지통의 항목 개수 보이기"

#~ msgid " gdk."
#~ msgstr " gdk."

#~ msgid "1"
#~ msgstr "1"

#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "+"
#~ msgstr "+"

#~ msgid "Tooltip border color."
#~ msgstr "풍선도움말 테두리 색."

#~ msgid "Stacks backend file/directory."
#~ msgstr "스택 백엔드 파일/폴더."

#~ msgid "Sort folders before files."
#~ msgstr "폴더 후에 파일 정렬"

#~ msgid "Stack tooltip description."
#~ msgstr "스택 풍선도움말 설명."

#~ msgid "Size of the icons inside stack."
#~ msgstr "스택 안의 아이콘 크기"

#~ msgid "Sort direction of the items."
#~ msgstr "항목 정렬 방향"

#~ msgid "Tooltip background color 2."
#~ msgstr "풍선도움말 2번째 배경 색."

#~ msgid "Tooltip font name."
#~ msgstr "풍선도움말 글꼴 이름."

#~ msgid "Tooltip text color."
#~ msgstr "풍선도움말 글자 색."

#~ msgid "Tooltip background color 1."
#~ msgstr "풍선도움말 1번째 배경 색."

#~ msgid "Whether tooltips are enabled."
#~ msgstr "풍선도움말이 활성 되어있는지 여부."

#~ msgid "Use Awn's tooltip font."
#~ msgstr "AWN의 풍선도움말 글꼴 사용."

#~ msgid "Type of UI used for the stack."
#~ msgstr "스택을 위한 UI 종류"

#~ msgid "Display the sum of upload and download"
#~ msgstr "업로드 및 다운로드의 합계를 표시"

#~ msgid "Whether to browse stack contents."
#~ msgstr "스택으로 내용을 찾아볼 수 있는지 여부"

#~ msgid "Display upload and download text representation of speed"
#~ msgstr "업로드와 다운로드 속도에 수치를 표시합니다."

#~ msgid "Do not display the speed as text, only draw the graph"
#~ msgstr "속도를 수치없이 그래프로만 표시합니다."

#~ msgid ""
#~ "If this is checked the applet background will use the selected color. If "
#~ "unchecked, background will be transparent"
#~ msgstr "활성화되면 애플릿 배경은 선택한 색상을 사용합니다. 비활성화되면 배경은 투명하게 됩니다."

#~ msgid ""
#~ "If this is checked the applet border will use the selected color. If "
#~ "unchecked, border will be transparent"
#~ msgstr "활성화되면 애플릿 외곽선은 선택한 색상을 사용합니다. 비활성화되면 외곽선은 투명하게 됩니다."

#~ msgid ""
#~ "If enabled, this will draw a line at the bottom of the graph even if the "
#~ "value is 0. If unchecked, values below 1 are not drawn in the graph."
#~ msgstr "활성화되면, 값이 0이라도 그래프 밑에 선을 그립니다. 비활성화 되면, 1 미만의 값은 그래프에 그리지 않습니다."

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 주소"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "Subnet Mask"
#~ msgstr "서브넷 마스크"

#~ msgid ""
#~ "Sets the minimum threshold for scaling to not show large spikes for small "
#~ "amounts of traffic. e.g.: Setting to 32.0 KBps will cause the graph to only "
#~ "draw if throughput exceeds 32.0 KBps"
#~ msgstr ""
#~ "적은 양의 트래픽에서 급격한 변동량을 보여주지 않기 위한 크기 조정용 최소 한계값을 설정하십시오. 예: 32.0 KBps로 설정하였다면 "
#~ "그래프에서는 32.0 KBps를 초과하는 처리량만을 표시합니다."

#~ msgid "Search\\u2026"
#~ msgstr "검색\\u2026"

#~ msgid "Launch\\u2026"
#~ msgstr "실행\\u2026"
